已婚人夫梁瀚文追擊記(2)

前言:
由於事主係P牌會員, 所以我代佢開POST.

事主原文:
[尋人] 有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

事情發展到呢個地步，好多野都講唔清。

首先我要澄清，我，並唔知道愉景新城係中高檔私人樓宇亦都唔知佢既價錢，我係直到星期六凌晨覺得好唔妥，查中原地產，先知道呢件事。所以唔好再屈我係因為見到佢層樓先咁，我唯一一樣承認既錯誤就係如你地所言，以為交友app有真愛同埋我自己on9無腦弱智蠢。

咁就喺下午5點幾既時候，梁生打電話俾我。佢求我刪post，佢話唔想影響佢身邊既人包括家人，同事以及朋友。之後佢不停哭訴話我逼死佢，佢返唔到工，面對唔到所有人同事。佢話一人做事一人當，唔好禍及家人朋友，所以決定要尋死，而途中我的確係聽到佢行上山頂既聲音同風聲。

期間佢同我解釋: 第一，佢已經主動同老婆講咗，老婆摑佢鬧佢並且離開咗佢。第二，佢對我只有父女之情同對肉體既渴望，無其他，之所以呃我A1，係因為佢拒絕唔到我既熱情，並聲稱自己唔識拒絕人。第三，佢無愛過我，只係愛佢老婆，佢話無論點佢都一定揀佢老婆。最後，佢不停道歉並啜泣，求我收手，唔好搞咁多嘢。並話如果我收手，佢就考慮唔死。

第四，佢表示係同佢屋企人住，唔係同老婆住，並聲稱愉景新城既地址係假。不過，據我所知，荃灣區得一個地點有順豐寄件站，就係南豐中心。如果佢係去南豐中心，地址會顯示係南豐中心 ; 然而佢既地址係愉景新城，所以代表佢唔係系南豐中心寄，而係上門取貨。亦即係佢真係住愉景新城。

犯賤既係，我後來的確係心軟，於是喺連登發出佢已自殺既消息。而當我再打俾佢既時候，我喊住求佢唔好死，但係佢只係話以後唔會再喺呢個世界，再見。我當時發癲咁喺度喊，崩潰，覺得自己害死佢，各位有追post都知後來
我朋友改密碼，防止我喺連登衝動刪post。

我打唔通佢既電話，情緒崩潰，差啲就做一啲唔好既事。然而，就喺呢個時候，喺某個熱心既連登仔既追查下，佢話有疑似梁生既身影出現。而就喺呢個回應出咗無幾耐之後（時間係八點幾），梁生突然打嚟，話自己自殺不遂，割脈太痛忍唔住call白車，背景音就係有人叫佢唔好講電話。

直到宜家，佢就無再打嚟。

我唔知道佢今次又係呃我定係真，我唔敢再信，希望各位可以集思廣益，諗下下一步點做，抑或就咁放過佢。

原post:

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

TLDR
已婚3年扮單身用假電話出黎揾食，呃17歲女學生個處之後鬆人

已知資料:

姓名: 梁瀚文
住址: 荃灣愉景新城
年齡: 31
電話/IG: 不詳(用假號碼揾食)
職業: 不詳
感情: 已婚(仍有玩交友apps HMD食女)

仲信佢 抵你比人呃

推

推到佢離婚

正

其實寄出地址可以亂寫
我行去SF 寄 可以求其寫地址
我之前成日寫上水 灣仔 荃灣

我覺得要公道啲
唔好淨係貼男方嘅相
一單感情瓜葛係雙方面嘅

我就唔撚信一個講大話既人渣啦

推 情緒勒索嘅仆街

下次事主唔好咁易同男仔上床啦,
邊個話拍拖一定要SEX?
好多男人都係呃蝦條

推到佢家破人唔亡

係 屌咁撚大個人玩死正垃圾

我從未聽過有賤男會婚外情衰左自殺
大多數都係扮後悔,之後繼續食

push

事主唔好咁傻豬亂信人

From原po樓主：

Fd：啱啱返黎，同個fd傾左一陣決定要爆埋出黎
佢同條友傾左成半個鐘電話，電話入面佢一路求佢唔好爆，話自己淨係當佢係女，真心愛嘅係老婆跟住係度吹話自己俾左篇文老婆睇，老婆摑左佢幾巴同埋離開左佢，跟住佢d同事已經俾左篇文佢睇，話唔想影響屋企兩老同埋身邊同事所以叫佢del
結論：推爆佢唔該！！！唔好再俾呢d pk禍害人間

source:

妹妹
佢講嘅嘢難聽過粗口
佢講到係你主動埋身，唔關佢事咁，仲講到係你嘅錯，佢都幾賤！當初佢講咁多大話，根本有目的性想得到你，攪完你仲話當你女？佢講緊乜

佢想大返事主轉頭姐

唔推唔係人 你睇下人地澳門華哥 係呀我幾條女呀吹呀 我養得起呀 你呢玩死 屌你老母

佢講自殺啫 借啲意喺事主嘅世界消失
之後可以食其他女

唔知個佢老婆靚唔靚呢?
男人有時就算對方好令, 對得耐都厭想要新鮮感

追過舊post
梁生話佢老婆好肥

公道啲，嗰17歲𡃁妹俾條友用一堆理由呃感情呃蝦條
我睇唔出貼個女仔咁叫公道

除非成件事係假，個女仔講大話

撚屌梁瀚文

涼生 男人之中既垃圾我話既 敢做唔敢認 唔敢面對 面對唔起學人搞咁多野

咁我諗佢老婆有機會唔捨得離婚,
佢可能驚搵唔到新老公,
好多女人都係咁.

如果件事係真
我都覺得冇必要貼個女仔出黎
而家冇貼相都有啲難聽嘅言論
貼咗嘅話有機會轉移咗視線

放返出嚟又食女

兩條女都係受害者,冇必要受罪

.

父女之情同對肉體既渴望

賤男啲解釋真係好好笑

你仲信佢？？一粒字都唔信得架小妹妹

我真係未見過男人俾人踢爆偷食之後會尋死
繼續搵下個女人呃我就見過

我都笑死

佢講埋哂呢啲大話真係好樣衰

佢都係想女主心痛 唔好再爆佢d料出黎

只係父女之情咁都搞得落嘅
希望梁生冇小朋友，鬼父

樓主17歲,應該差唔多年紀既正經MK仔,
搞咩要識個31歲, 咁大個人仲食未成年小妹妹,
多數唔方好野

cls事主仲信佢
比人呃一次咁甘仲唔識醒
呢d唔係有同情心，係蠢呀

追擊到佢真係死咗為止

其實我覺得事主應該對個男人仲有感情

我知道我係蠢 或者我仲鍾意緊佢
我都好憎好憎好憎咁樣既自己
我除咗喺連登出post
已經無任何嘢可以令我有希望

我

一時三刻好難抽起份感情既

係咪得我一個覺得幾靚仔

普通感情瓜葛姐
分左手又放上連登公審

但個男人對好多個人都有感情
事主可能只係其中一個受害者

其實好正常,一切太突然,
你身體跟唔上心的變化姐,
過一排冷靜下,就會對佢冇曬感覺架啦.

可憐人實有可恨之處 仲弱智到話自己鍾意緊佢

開呢個Post的樓主先係真正靚仔

最少肯定佢老婆真係知道先
等佢老婆知道佢係咁既人
佢依家對你講果堆說話都唔知真定假
可能老婆都未知

Fd：畢竟都成年嘅感情，都唔係話放低就可以放低嘅我地作為旁觀者都好難勸到淨係可以幫手推爆個post

咁其實你開POST係想做乜?

對唔住 我真係太弱智

我都覺,應該係HMD不停約炮

我想知佢真正既情況
我唔想咩都唔知就咁算
He has to pay the price

17歲,應該同差唔多年紀既男仔拍下拖,
大把專一善良高質MK仔啦,
點解要搵件31歲猥瑣佬

fd：要刮佢真料同埋spread佢出去呀你老味

其實事主醒緊架啦, 比啲時間佢

有無考慮讀多d書提升下自己智商情商

佢開得太空卡，作埋故仔，計劃好曬咁
咁熟手比我都唔信得一次係咁

收皮啦 最憎啲用死威脅既人

本身睇第1個POST都有D同情既 係覺得條女蠢左D 依加覺得唔抵可憐 搵到毒撚埋單既話記得同佢坦白 自己蠢得濟送個系比人屌 毒撚接受到先好同佢一齊

戀愛會令人智商下降,
甚至失明

個31歲男咁樣衰,點解都事主都鐘意佢

樓主個fd 使唔使驗腦

懷念緊比佢條撚篤爆你個閪的感覺呀
衰啲講句你真係雞都不如

樣衰中坑食到17歲處, 都算係勵志故事黎既..
吸引多D人去交配APPS 呃西屌

咁結婚黎做咩9?? 索性單身出黎任玩仲好

你要咁講 我都接受
我先係嗰個壞咗既人。

明顯條仔都係蠢，寫左真，結果驚到要扮自殺

呢d賤男人 父咩愛，佢同佢阿媽會唔會亂倫？ 亂倫係犯法嫁

衰過做雞，人地至少為未來留到資本

點解你要識個31歲?

17-18歲,都好多男仔好成熟,
因人而異

得閒睇下d奇案系youtube，有d人係對行騙同傷害人係完全無感覺，而且會一騙到底，不斷重犯，你呢個post講嗰啲嘢全部明顯係佢9up 佢d招數應該試過好多次，就算佢今次失敗咗，過幾個月就會繼續有受害者唔令佢狠狠仆一次，只會對成個世界有害

要聽爸爸的話

其實事主老婆有冇望緊呢個POST?
不如上黎連登交代返件事,等你老公唔好再害人

如果離開佢老婆 咁咪可以同樓主一齊係愉景新城過共築愛巢囉 到時日日屌西中出都得

但係失敗，樓主肉鳩酸含淚攬炒

偷食嘅人係唔會因為比人踢爆而揀自殺㗎

其實拍拖都係,好多人冇咩同理心,只係諗自己.

公道啲講句條女真係好撚on 9，去驗下個腦。
但是條仔都係仆街，出得嚟行，預咗要還，推到離婚以防條仔再傷害無辜

根本就係 但啲人未明你講咩

你地話我雞又好
攬炒又好
我點都要知道佢究竟係咩料

你唔好咁屈佢啦,
睇佢言談舉止,似傻女多啲

小妹妹，佢形容你形容都衰過雞喎！佢心目中嘅你係自己主動送上門，賤過要俾錢搵嘅女人呀！

你咁都可以心軟原諒佢嘅話，你以後仲有乜野尊嚴呀？

同埋一個人真係要死，佢唔會話你知啦！講咗咁多次都冇做，擺明係呃9你博同情，唔好俾同一條人渣呃完一次又一次！

雖然你真係蠢到形容唔到
但都証明你真心有付出感情
唔似得條廢柴呃嘢食

連登其實都俾唔到乜希望你
始終我地大部份人本來都係想食花生
只係見你真係太傻先出力屌醒你
你會睇到好多好不堪留言
但都好多真心屌醒你唔好再信呢條廢柴講嘅

到依家呢一刻佢仲講難聽嘅說話𡁻完想求原諒鬆
就算佢真係碌落山都係佢自己攞嚟
唔需要擔心佢份工同頭家會點
呢個係佢要負嘅責任，唔係你
你要開始對自己負責，對你個位陪住你真心關心你嘅人負責

真 條女咪再害人 咪搵毒撚乖條埋單

如果佢真係咁愛佢老婆的話，根本就唔可能出去發生其他關係

放過自己唔好再去相信一個自私自利之男人，無論如何佢離棄家人在先

如果佢選擇自尋短見只是逃避問題，又與你何干？

新食女招數
寫自己住擎天半島, 君臨天下
D女即刻衝埋黎

不如你講下你鐘意佢D乜

早日離婚啦，有老婆都出軌約炮，仲要可能約過好多
佢嘅肉體同靈魂如同下水道一樣混雜糞便同細菌，唔好污染自己啊，早走早著

我諗應該係思想成熟,識好多野,
17歲女仔,多數貪叔叔呢啲野

連登仔恨唔到既野竟然俾條撚樣試到

1. 屌學生妹
2. 屌處女
3. 屌粉西

如果送上門 你地未又係食 扮乜9 正直

傻？似係17 歲低智謀略

我宜家只係想知道佢既真面目
佢究竟係咩人
希望有人可以俾到資訊我
因為我電話問佢
佢死都唔講

佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

其實睇真D, 事主係俾人約炮果個
17歲咁樣撩個呀叔, 唐三藏都企唔穩啦

佢老公鍾意搞妹妹仔真係好變態

得罪講句, 佢係咩人你都唔知你就俾個處人
潔身自愛啦
再執著佢係咩人都冇用, 不如放下仲好

其實我覺得你幾有勇氣
至少開post比其他人知佢係仆街
其他女仔應該當比人呃左就算

好心你地啦,讀中學果陣識下女朋友,
唔好到大過左後悔變狗公=.=

你真係賤得咁交關
佢當你係雞都不如的性奴呀
唔該你第日唔好扮上菜唔比人屌呀，你咁撚易食

係咪仲掛住緊佢條撚隊爆左你個處呀，又痛又爽的感覺呀

=.= ,女人戀愛果陣智商會急降

-.-

幾時講???

真面目咪賤男囉 =.=,

睇佢個款後生應該溝唔到女, 之後有個唔太靚既老婆嫁比佢, 佢又唔滿足,所以咪出軌, 不停食學生妹.

呢啲位咪睇到人禽之別

屌, H漫情節=.=?

為左幫助有需要的男人, 主動提出性要求> <

識得負評我啦，真係唔講到你一文不值都唔識醒

其實好多中學冇拍過拖既男人, 大過左都想還願=.=

佢話當你係女仲話無愛過你
拎埋你隻豬仲要心軟
呀妹你大個咗就發現做人唔得咁架
佢話要去死你咪由佢
我知你愛過佢 咁又點 你睇下依架得到啲乜
佢到呢刻無對你隻豬有個愧疚
相反只係擔心佢日後會點
咁嘅人仲值得你去心軟咩
希望原樓主叫呀妹唔好再咁傻豬去心軟佢乜乜柒柒

-,- 其實結撚左婚,老公婚外情好撚慘

每個人都有個價

洗米華表示：我有老婆，但係我會比3億分手費

阿妹唔好再傻豬啦
要保護自己

個男人前面可能呃呃氹氹話對住av就陽痿，不過對住你我好似有dd反應，或者講d 性交轉運嘅野，個傻女咪自動獻身囉，係個賤男呃到個傻女主動。
有d似某d女嘅都會引誘到男做主動

加油，終會遇到個真心愛你嘅人

唉 講起我都好後悔
誤信大人讒言 努力讀書
結果最後乜都冇

只有死亡先最真實。佢一日未死，你都唔洗當真。

睇到父女情真係好嘔心，即係萬一梁生將來同老婆生左個女，佢係咩會對住自己個女硬？會情不自禁搞埋自己個女？？？？

真係麻煩有梁山同事家人朋友同學既話，請同佢老婆講聲將來生左個女記得準備定玩親子丼

心痛佢老婆-.-

其實連登仔係咪好得閒
人地嘅感情問題咁都推到上熱門
見到係17歲學生妹就衝晒啲正義撚出嚟
就算推到條友仆街你地咪又係冇得屌

得你想屌17歲妹妹，我地想屌既係梁生

其實唔係感情
係道德問題
睇唔到就當唔存在?
我相信香港仲有好多好似佢呢啲咁既人渣
我宜家就係要推爆佢
殺雞儆猴加報復

呢一刻都聯絡，仲信佢，抵你俾人呃

佢老婆真係要同呢個仆街離婚啦

玩得交友app預左架啦

事主呀=.=, 你個17歲青春未免太嘔心,
第一次仲要比左個31歲大叔> <

正常17歲應該係好Pure好True咁拍拖=_____=
其實大幾歲都好呀,20-21歲大學生男友都正常

自己中學同學應該穩陣啲,起碼知對方咩人,
31歲交友APP男人,唔知頭唔知路

如果佢老婆好愛佢又肯原諒佢
咁你會想點-.-

舊時代就話啫
呢個時代女人搵錢分分鐘多過男人 無仔女 點會唔散

屌定唔屌，負得起責先好屌。

應該得你同埋事主會覺得

唔好心軟
佢背住老婆搞你個鎮
有冇諗過佢老婆好慘
有冇諗過以後點對你負責

正常有條件既女人會係咁,
但賤男老婆係肥婆,可能會缺乏自信

我會覺得好可悲
會直接去荃灣Facebook群組嗰度spread
等全部街坊都知咩事

知道咗又點？不如你反醒下自己啦。
你咁撚蠢，我都忍唔住想正經屌醒你！
比你知道條仔底細又點？上門找晦氣，定告9佢老強？
你而家先想知佢真面目會唔會太遲？你當初連人哋真實電話身分，住係邊都未知就除褲比人屌，怪撚得邊個？
你選擇係網上公開呢件事，就預咗係會玩大佢。
條仔係仆街，你玩大佢都無可厚非。嘅然想報復，佢離婚，想死，你又點解要同情佢？
佢出得嚟行，就預咗要還。唔撚使你同情。
你而家要做嘅係反醒點解自己咁on 9，以後學精啲。否則你只係會不斷比男人呃。
做女仔要潔身自愛，帶眼識人。呢啲聽落好老土，但是是事實。隨便同男人上床的女仔，只會令男人更加唔珍惜你。久而久之你只會吸引到玩女人的狗公。正經男人唔會要你。

如果事主比條友搞大左個肚
我諗事主會自己湊大個b

一係就比條撚屌迫佢落仔
然後繼續扑
又大肚又落
不停loop

呀事主唔該你快撚d醒
依家開始覺得追緊粒好荒謬既花生
仲話仲鍾意緊條撚屌

一個人真係要自殺 絕對唔會同你講咁多
唔需要為左呢啲賤男而傷心
一生一定要遇到呢啲仆街先會成長
跌過痛過唔緊要 世界上仲有好多男人等緊你 加油

佢最好一路賤落去，唔好過幾年扮聖女上身，掂都唔比掂

或者層樓係佢個肥老婆呢

不過層樓唔係重點
重點係條撚屌扮單身扮有病呃蝦條

好男人唔想遇到呢啲，仲賤過雞的女人

你睇周慧敏睇鄭秀文，老公出去食女食到全香港都知都唔離，
就見到好多女人就係有呢種心結。死都唔離！

小妹妹 咁你只係造就緊另一個你出黎-.-
佢老婆都係受害者 份愛都唔會比你淺
當你諗佢老婆可悲果陣
不如你照下鏡認清下依家邊個更可悲-.-
不如你好好咁準備DSE考好佢 你未來仲有大把世界 何必要逼自己逼成咁=.=

pk仔爛jj

你而家就應該去！！你心軟啲乜！！！！

佢講咩都唔可信啦
仲問

問佢幾時碌落山啦
又話上山風聲同救護聲
呢d聲係youtube搵咪有囉

我仲可以播埋侵侵把聲話同佢睇緊拳賽添

佢仲要有老婆

cls

on9

其實佢好高招啦 同一招用係其他妹妹身上我諗仲有得食欲擒故縱屢試不爽

咁嘅樣都沉船
想討回啲咩公道？

聽你咁講，就知你真係十幾歲
而家好多女人30至40，不論美醜，係覺得離婚無咩所謂
嗱我廿中，啲同事長輩30至40，好多離婚
離完好似仲開始
呢個時代，結婚離婚好閒

And，我知你/你朋友而家一定好傷心憤怒 or 羞恥
但當你慢慢大個，性/first time其實好閒
你呢個情況，我好幾個朋友中學時都發生過

只係內心傷痛，啲人唔講岀口，但老男人呃小妹妹係社會經常會發生

睇開啲

扮陽痿哄個女仔主動獻身醫治佢

好撚似日本H漫情節XDDDDD

而就喺呢個回應出咗無幾耐之後（時間係八點幾），梁生突然打嚟，話自己自殺不遂，割脈太痛忍唔住call白車，背景音就係有人叫佢唔好講電話。

笑死

幫下手推埋呢個
史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

外型黎講香港算中上啦

我都覺離婚好閒 ~__~,
三四十歲女人大把市場啦
呢個年代再婚是常有的事

終於睇得明呢個post

分手就咁走咗去
係人條氣都唔順

俾著我喺交友app match到咁嘅人，轉身射個三分波就block柒佢

玩得交友apps
雙方都預左玩下嫁啦
公道黎講 屌過就算嫁啦 又唔係強姦
有咩需要狙擊
一陣搞落去 到男方還拖真係攬炒 放返晒女方D相 片

但個男人咁撚大個人 仲要呃件17歲 就真係幾仆街

你無錯 錯嘅係佢
無錯你係蠢 係無知加天真
但係佢立心不良 講大話 敢做唔敢認 由始至終呢一刻佢都無當你係愛人 佢呃閪屌咋
唔需要再諗呢個人 好好收拾自己 搵過下個啦 佢點都唔關你事 你擺佢上連登已經係最大報復
過多十年你會笑自己on9 考好dse啦

講哂我想講既野
你俾人呃左之後想爆大鑊我理解
但之後又話同情人又話仲愛佢又盛做乜尻？
你愛佢就唔會想搞到人家破人亡啦， 定其實如果呢刻佢話離開老婆同你一齊，你會接受？

仲有咩係facebook gp 揚開哂佢， 唔好咁傻啦， 你自己一路執著落去真係冇乜意思
佢一個nobody 其實個朵臭唔臭好少事
如果佢真係狠心d, 爆返你出黎，你仲傷過佢啊

不婚主義仲多，特別係啲專業人士

女仔細個實對愛情有幻想，又天真易信人，無咩經驗，中伏係極可能發生嘅事

唔好睇性/貞潔呢樣嘢睇咁重要，最緊要係自己enjoy the process，唔需要俾呢件事太多意義

本身性呢樣嘢，我覺得係無自身意義

男人呢家嘢，咩年齡層都有好人壞人。只係老男人係社會混過下，呃人容易

你17歲，呃個5歲實呃到㗎，道理一樣咋嘛

今時今日咁既樣沉船有咩出奇？做藝人都仲得啦..你睇下坤哥？咪差唔多樣

其實我係代開post,,
事主係第二個人 =.=

我覺得都eatable
戴口罩計，無罩唔知

利申：gay

佢老婆點會離
個老公出去搵學生妹屌下 都講明冇感情 又講明一定唔會放棄老婆
何況個老公又講到係個學生妹勾引佢 到時加多幾句解話就冇咩事

過多1年 都冇人記得件事
哄多幾下就哄返個老婆啦

老實講，條仔呃蝦條呃落啲十幾歲既妹妹仔係仆街既，不過佢咁多漏洞而女事主都中伏就真係幫你唔到，當買個教訓囉

橫睇掂睇，樓豬果一大段野係幫條賤男（向老婆）洗白。乜鳩一定揀老婆，只愛佢老婆，一人做事一人當。

靠樓豬隻手講俾全世界知，係你送上門，情緒勒索逼人尋死。

你乜撚都唔知，靠通話就估個仆街上左山又上白車......

你放過自己吧啦！最重要係日後既待人處事方式，帶眼帶腦識人！

梁生聽日返工喇

頭髮稀疏 眉毛亂雜
成個感覺都唔乾淨企理
仲要戴住口罩都柒 好少可

咁希望事主見到啦

即係17歲處男同大齡女搞咗，聽落無乜所謂。the other way round，啲人就會覺女仔蝕抵

其實就係好老舊嘅貞操觀念

做人要開心，呢啲捆綁自己嘅無謂觀念真係要盡量少

自己折磨自己，何必

17歲都算妹妹仔?
你估12歲咩

既然大家咁講
我明白了
由呢一刻開始
我唔會再心軟

真心 見過鬼仲唔識怕黑架喎

家下00後真係蠢,
我後生果陣,係3男2女識果班90後mk妹醒過你好多-,-

你都講咗我想講嘅嘢，玩到呢度為止，亦無須聯絡

咁有信心 試吓全民造星4囉

你先17歲 日後大把世界
佢就算唔離婚 社交圈子玩完 婚姻都唔會幸福

我有幾個朋友中學嗰時 都好似你咁 發生同樣嘅事
好common其實
人大大下 就會覺得sex好平常 無咩特別 ( even first time )

佢哋而家都好幸福 無咩陰影 係down咗一排

講得好好希望事主見到 同明白

其實你想點
比你知道哂所有野又點，條仔唔會內疚架喎
你亦都唔會真係hurt 到佢
依度最多起下底，笑下就算
過半年就冇人記得架啦

盡快move on搵過個愛錫你嘅人好過啦
糾纏不清其實你都唔會開心

當然你有全盤計劃報仇就唔阻止你啦

9499

點會吖, 佢放返咪即係認咗兼衰多幾錢重，而家都仲可以厚住面皮死撐話俾人玩

利申 我係信事主嘅 呃蝦條正仆街

7169

17歲既樓主
我明白你第一次係好刻骨銘心
心入面其實唔想搞到咁既結局 甚至如果佢呢刻同你講佢選擇離婚 以後好好對你 或者你仲會馬上lur飯應
你經歷緊既呢種困境 當年我17歲都經歷過
你可以俾自己唔開心 但我話俾你知 你宜家並唔係世界末日 並唔係乜都冇晒 呢一切好快過去 過多幾年望返今日既自己會覺得好撚on9 你仲年輕大把世界 老套啲講句 將來一定會一個好愛你好錫你既男仔出現 但前題係你要成長 唔好執迷不醒 愛自己 考好dse

Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me

事主根本on撚9
玩得交友apps 就預撚左係充滿大話同約炮
屌完咪算
趙完仲要掉返轉唱比全世界知自己比個阿叔屌過
仲話要周圍揚開佢
到底依家咩世界
個男人屌左條17歲免費學生妹 比人唱完 根本咩事都冇
佢老婆見到佢係比條女勾引 又講明最愛個老婆 遲早會原諒
相反 一陣個男人貼返事主D相同片出黎
事主到時真係有撚排比人笑
蠢西比人屌完 都仲要周街唱自己比人屌
仲要比個阿叔屌
比人呃完咪學精 咪撚咁易信人囉
咪撚咁on9啦 害人終害己嫁咋

追擊！

妹妹仔 唔好on9啦
佢咁撚樣既柒毒樣你都鐘意
無野下話？
你真係太天真 如果當初俾心機考DSE
入到大學識仔幾容易你知唔知
想溝咩類型 高大靚仔有錢都有
鐘意個咁老又柒既賤男
你17歲拖住佢出街都俾人笑啦下話
好心中學都未畢業就俾心機讀書
Down乜撚野交友app
發仔姣咪追住明星
或者玩game同虛擬人物拍拖先囉

玩交友apps 都預左呃蝦條嫁啦
佢依家比人公開晒名 佢老婆都知啦
有咩怕認

我都想咁講 樓主到呢一刻好似冇反醒過睇見都燥

佢真實係點 俾你知道又如何
你可以點？你能夠做啲咩？想佢真面目其實冇厄你？
你唔係唔知佢真面目 係你唔願意接受現實
醒喇阿囡

你出Po都係想其他女仔提防佢 有咩有掙扎

我以前初戀男朋友仲撚樣衰我都沉晒船
真係滿腳暗瘡既毒撚 我肯定仲核突過呢個人
愛情係盲目

事主17歲其實好細個架咋，可能諗法真係天真爛漫啲，諗住交友app 會揾到真愛，只可以話今次中咗伏, 之後要醒目要帶眼識人。

件事都蘊釀咗成日，男嘅要公開，有痛腳一早PO咗啦。你估事主同朋友唔識諗呢一步咩。。。如果事主廿幾歲人仲咁天真爛漫就ON9啫，咁細個情有可原吖。相反個呀叔呃蝦條後，仲要扮自殺大返事主喎，明知道事主情緒已經咁唔穏定仲要咁玩9佢，仆街中嘅仆街啦直頭

如果事主睇到嘅話，希望你以後會好好保護自己，今次錯就錯在太易信人，仆街嘅係個男人

Fd：我明佢蠢係蠢左d，但係有冇必要一面倒咁喺度blame the victim睇見都覺得心寒

你的朋友就是你

我以為呢個世界會係善惡到頭終有報
正義會遲到但係唔會缺席
黎明前既黑暗雖然係最黑暗
但黎明始終會來臨

原來到最後係壞人活千年
正義會缺席
黎明會消失
黑暗永遠存在

Love is a shelter
and it suffocates me.
再見。

fd：佢17歲點開連登acc

M記連登仔最靚仔

唔撚係掛ching
建議你聽日即刻去hku cu city poly行一轉
或者落體育館籃球場望下
睇下香港男仔普遍質素係點
咁撚柒既樣係中下下

毒步天下？

邊個話架，事主以後帶眼識人，揾個好男朋友就好
至於個仆街，而家個個都知佢係淫虫, 起碼警惕咗其他人吖

咁撚多大話仲信佢 傻豬黎
佢成撚個Dickson咁就唔好咁留戀 心軟呢啲人啦
佢死佢自己嘅選擇黎 同埋佢應該要為佢做過嘅事負責 咁撚大個人
如果佢真係要死你都唔洗內疚 因為你只係做緊保護自己 同埋其他女仔嘅事

樓主快啲收拾心情 佢之前同你講過嘅野應該大部分都大話黎
帶眼識人 唔好咁易信人 尤其係網上識然後連電話都冇
唔好留戀呢啲柒頭毒撚大話精 唔好再同佢聯絡 比任何機會佢呃多你一次

我就支持男方
你咁蠢唔呃你呃邊個
17歲個個都溫緊書，你仲搞壇咁嘅嘢
反正大個都係去做7仔

推到有樓主樣

有冇留低聯絡方法比人報料？
利申：無料

咪撚原諒佢啦

追左前一個post
原來處黎
仆街阿叔連處都呃
咁就真係好撚仆街

但係個男人係要玩野既話 至少有相啦
做人留一線 大家收手咪算
事主唔開心咪出post鳩up下
繼續追究落去對佢自己根本冇好處
對方個老婆都知咩事既話 都冇咩好再搞啦
再搞咪只會仲放唔低

真 睇見都火滾 究竟樓主當初出post嘅原意係咩

父女之情都可以有對肉體嘅慾望
我想嘔

呢種人渣係唔會死架 你放心都得啦

越無恥既人先越怕死唔會自殺

滿腳

妹妹，姐姐同你講
你後生其實nothing to lose, 但個賤男就好多野驚！
驚份工
驚無左老婆
驚老豆老母姨媽姑姐知
其實佢無資本求你原諒
你一心軟佢就無成本咁收復失地！
樓主禁住你個frd唔好衝動
我地會繼續推到佢老婆睇到

link?

Fd:

推到佢仆街

fd：靠大家了plz，唔好俾班打手得逞

太空卡仲要話自己不舉🤣，咁都呃到女，好野都唔知話條女蠢定係個男嘅高章😂

細路女，姐姐明白既~
時間一定幫到你忘記呢個人

幫下手推埋
史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

希望梁太快D睇到呢個post, 然後盡快驗愛滋性病。
因為你老公係約炮成癮個種黎
好熟手作故仔、開太空卡、中出即飛既垃圾！

唔係blame the victim
而係呢度班巴絲大部分都想你好
做人係要現實 唔講其他野
行最多人行既路多數就正確
17歲真係最應該努力讀書
呢個年紀唔係拍拖既時候
亦唔係為失戀被騙耿耿於懷既時候
無錯 你可能仲愛佢 甚至期待佢再聯絡你解釋
但你知道 17歲既你應該做既野係咩
係唔再理呢件事 Po已經出完 各行各路
呢d野只有你自己識諗 令自己做到

坦白講 上多d連登唔係壞事
往往係呢度會睇到最真實既說話
認識到真實既社會係點樣
呢度班人最鐘意講女人就係雞
其實呢個賤男一樣咁諗 呃完你上床就算
仲有眼光要放遠 認識下呢個社會既困難
返工既難 搵錢既難 生活各種既困難
中學生真係生活左係個象牙塔到
行返出黎 或者你會對未來有新既睇法

絲打,係嬲嘅咪直接報狗話佢老強左你

推到有人識佢

講真呢啲仆街死撚咗都唔抵可憐，三十幾歲人玩後生女感情，仲要呃咗人地第一次，玩個陣有無諗過穿煲個後果係點？依家唔係十𡃁廿歲，三十幾歲有家庭，玩個陣就風流快活，破人地處就咁爽快，要自殺嘅都只能夠係講種咩因得咩果，唔撚好係到輸打贏要，搞撚到咁仲想有完整家庭？想有完整人生？話我口賤都要講，呢啲撚樣一定要有懲罰一定要有報應最好家破人亡。

講得會自殺 又話收手就考慮唔自殺
呢D人十成十都唔會自殺啦
真係會做既人一係一講完就做
一係粒聲唔出就做左
仲同你講條件咩

成個帶罩版既專家dickson咁

路過睇下

明顯經驗唔夠，可接受，要改善

你估佢唔想，16up先穩陣呀，師兄

你on9 ?

我懷疑你係人夫本人

真係间個專家Dickson咁既樣
都呃到你隻豬....

打和啦
不過 如果佢真係要死 仲點解會打嚟咁有交帶話死唔去?
咁想人知既,不如開live啦

由得佢死啦
阻佢做咩啫

俾人呃，條氣唔順，想人哋身敗名裂，點知自己腦囟未生埋，出完post又覺得自己玩大咗，想收手又唔忿氣囉

男人心態 覺得佢講得出上面番說話 根本佢只係打算利用你對佢仲有感情去大事化小甩身 成個感覺似係毫無悔意
Btw呢條友嘅所作所為 完全係畜生嚟
希望你唔好咁易再受佢氹 堅強啲 加油
利申啱啱追完po

用屎眼睇野係唔同啲

17歲仍然係minor係未成年

認真講 不如樓主去驗下有冇惹到性病先啦..
條友咁識控制啲妹妹仔 似係食開呃開
你與其擔心佢死不如擔心下自己有冇中招風險先

同埋樓主你都應該唔係第一個
唔好再講咩仲鍾意佢喇
之前應該仲有好多個“鍾意佢”嘅妹妹仔
咁嘔心嘅人你都鍾意得落

仲要係自己送隻豬畀人食

上個post都仲幫事主護航
而家睇完佢cm 覺得佢已經做到cheap曬
唔快啲抽身就真係比毒撚笑 我都笑
對呢啲垃圾男人都仲留戀 唔怪得話想人離婚
本身以為佢條氣唔順 原來係唔捨得人 凳佢老婆極慘

發覺呢個世界好多呢啲女人...
好痴線
對住啲垃圾男人會突然冇咗個腦咁
咁嘅大話都信

呢兩樣野可以o係同一個對象身上尋求
安已不

咁撚大牌

他話自殺咪由他去lo
香港就咁少件垃圾都係好事來既

通常同人地講自己要去自殺既人
最後都係死唔去
因為他無膽去做呢d（怕痛或者驚死狀慘烈etc.）

所以大家可以放心繼續追擊

條女唔荒靚 咁既柒頭都食到女 信我 唔好比中五呢個字呃到

個妹妹仔真係信個男人會自殺㗎
然後上嚟話喊到仆街 又話想死
點知人哋咪繼續同老婆行街食飯

笑死
證明佢知事主依然勁冧佢 唔捨得佢死
呀妹妹仔已經比人當狗撚緊

交友apps大把質素差既女仔 好多都會中招 美容又好 以為柒頭就係好正經既 多的是 多數條仔強勢少少 唔好話隻豬 成份身家比哂都會

書唔讀 搞埋啲咁既野

推到自殺 佢自殺我第一個開香檳

柒到一個點都比佢呢位小姐都有啲野喎

我用5毫子打賭
條友點都唔會係上山自殺先
行到山頂都累到無力跳落去

佳佳自首先 定 的神自殺先

係咪得我一個覺得冇呃錢算係咁...

真，呢啲觀念真係好唔要得
就好似男人多性經驗就係值得自豪拎嚟威，女人就係蕩婦
唔好講現實，大部分連登仔都已經係咁嘅心態啦

我都係嫁

同事 家人 朋友

梁生，我知你睇緊

你有冇搞撚錯，事實已經擺撚左在眼前，你係被人呃閪屌，仲要係要中坑阿叔屌，依家連登啲巴絲個個幫緊你推po搵條仆街你仲可以話自己仲鐘意緊佢？！
你訓撚醒未？！條中坑麻甩佬之前啲花言巧語係假㗎！佢當你係免費閪窿炸！你當初係連登出po嘅勇氣呢？點解仲可以對呢條賤男留戀？

推到唔好再有下一個受害人出現

同事親友們，期待你地上黎爆料，我地會幫梁生好好宣傳

屌得好

梁生，諗下屋企人，諗下你老婆

大佬，你出曬名啦，你敢出街咩

成幾萬人睇緊連登

好難入喎。

睇人仆街最開心

唉

望到個人夫樣再照一照鏡
心諗自己其實都仲有機會

咁柒都有女食
睇黎有米7-8
重緊要過有樣
就算佢真係自殺咪由佢囉
妹妹先係受害者
唔需要內疚

證明我琴晚見到嘅人係佢。

其實我唔信佢真係會死，收左工專登去愉景新城睇下有冇條撚樣，結果就係綠楊見到佢。

條友根本唔似要尋死/有悔意.....btw, 佢老婆唔太掂，企埋一齊好似梁生被包養，分分鐘意係梁生貪錢先獻身

咁都有女食

細路女真係要醒醒啦

父女之情
講出黎唔笑個下好野呀梁生

好明顯係無悔意啦
覺得係條撚屌有mon po唔想個事主繼續爆落去
不過覺得佢老婆未必知呢件事

由頭到尾都係條撚屌喺度9up想個事主心軟

的確中坑嘅9up會令好多妹妹仔有安全感

佢老婆個樣唔似知，我聽到係話咩上黎住兩日，但梁生好心不在焉又好凝重咁按電話

以佢老婆果種橫綱嘅氣勢，覺得佢老婆知道佢偷食，係會出手打撚死佢果種女人。

奉勸梁生唔好係荃灣行咁多，我係荃灣老街坊，要刮你除非你一世匿埋

專家Dickson

你好撚煩膠
3個post都話「好似」識條友但又唔肯講
係度故弄玄虛 婆婆媽媽

你A0?

條女咩樣

留名加推到條撚樣跳樓

想問下個佢老婆個樣似唔似支那人？

好難死架 學讀壓力大死就多

搞女仔自殺死我真係未見過

見列話我知

殺一警百
你無做錯

著淺紅花白底大褸，似山東婆，烈火奶奶type

推上報

快啲走，幫你頂住先

如果換咗係公屋地址會點

連最後個電話都仲繼續呃
呃自己尋死
呢樣果樣
就係覺得你會因為愛，而放過佢
而佢，就講到明唔愛你
而你選擇，繼續這種不公平不對等
咁你要認命，是活該

不過佢老婆似有家底多過佢，同埋有d氣勢嘅感覺，唔係我都唔會話如果佢偷食比佢老婆知道，應該會打撚死佢果種feel

我見到果下以為係佢阿媽......

咁柒都有學生妹食
位梁生真係勁

樓主話左，知道佢欠債嘅時候想幫佢還20萬阿ching

得罪講句，抵你死啦

冇其他人咁好氣打咁大篇文
傻閪

佢宜家仲想呃你
放過佢只會繼續害其他人
推上報係必要

唔好放過呢啲仆街啦，推到佢死！

真係似dickson喎

推,給男事主一個還自己清白既機會

雖然佢係好衰 但係又唔係咩大人物
推爆佢都係冇用
軌欖算啦

支持

你錯啦，連登仔係睇人仆街最開心

想有人包

但班賤蠢女人因為自己當年蠢而無咗隻豬， 係咁笑班細路女同連登仔重視處， 等其他人陪佢折墮， 正仆街

大撚把依d case

叫得梁漢文都麻麻地，不過一買一賣，自己落搭無仇報wor

依家個個企係道德高地
樓主玩得約炮app咁認真做乜

唔識點控制對方係你既界線範圍內就唔好食啦好心
影衰哂

咁易自殺，嚇鬼咩

等呢件蠢閪日日係度傷春悲秋喊飽佢

唔關自己事梗係食住花生睇人仆街啦

幫推

20萬又唔駛破產，層樓依舊喺到，付出20萬獲得700萬up私樓業權
唔好諗得原po咁單純啦，睇佢啲reply都知佢勁撚有機心

咪臭係

啱呀自己仆街在先仲去以死兇鳩受害人呢啲仆街真係趁地淋咪阻住地球轉
而且真係唔明點解咁嘅樣都食到女

推到全世界都知

所以你其實鍾意佢啲乜

「佢對我只有父女之情同對肉體既渴望」
睇到R哂頭，呢啲人第時生囡會唔會係父愛如山啲fd

繼續剝花生

幫手推下先，聽落自殺都好撚假...

應該會搞個女個種人渣

聽爸爸的話

比梁生負皮

應該即刻行前比佢老婆追post

推爆

琴日我都係咁比梁生負皮

佢應該憎到我仆街，個post我又係咁推，完全冇諗過有人咁癲刮佢出嚟.....我都比條女話勁衝動

各巴絲想點醒事主又話人blame the victim

口話要賤男付出代價
又話好驚佢自殺
仲要話好愛佢

咁想點呀？
attention seeking + 幻想自己係韓系女主角？

認清條仆街係賤男仲同佢聯絡乜鳩呀
佢要死咪死囉

下次會嫁啦，果下我唔知係阿媽定老婆，佢老婆又好似烈火奶奶有種霸氣

我認果下少少淆底

好有行動力

而家落個街都有風聲啦
唔好再聽佢電話令自己心軟
祝你快啲放低 下一個更好

以下剩係想比有棍巴打睇
btw 咁小事洗撚嗌生嗌死
喂dickson 咁既樣 仲要3草野仲屌到17歲學生妹
老時諗返都回味無窮啦
我諗你老婆都唔會走啦 最後咪又係原諒
唔原諒都無所謂架 反正偷食都代表感情變咗質
搵過個咪仲好

唔怪得中上男神都話自己中上樣

覺得層樓可能佢老婆

如果有埋相就perfect

傻妹 佢呃左你咁耐 呃埋你處 仲信佢？佢死佢事啦

我果下已經準備番歸了，見到佢果下太震驚比佢feel到

大把人好過中上男神

唔知梁生番工未呢，入黎呢個post同我地吹下水

分享下做美國總統係咩感覺

咁高章話以後扑唔到野，要扑盡佢

好崇拜你

等我同條女講聽日扑唔到野想扑盡佢先

我覺得名字都好大機會假，佢擺到明出黎玩，應該無可能比個真名你睇。希望有識得佢既人肯幫你確認啦。但個兩張戴口罩相仲有d濛。。。唔好抱咁大希望。
但我最重要希望你可以重新振作，其實確認佢係咩人根本唔重要，而係明白呢個人根本唔值得你為佢喊。
要相信任何人都有跨越逆境的力量，而這個男人，只是證明你有呢個力量而已。
現在你應該還只是學生，應該努力讀書，不想其他。

我唔會10幾歲一早試曬啦呢啲

你地做姐妹既介紹下啲同學或兄弟過佢嘆下啦
唔好再搞埋啲明知冇回報又跨世代既

認真梁生有咩撚野錯?
d apps全撚部都呃蝦條架啦
得你弱智想搵真愛 咁咪當比人屌下囉 你好蝕底咩

由佢死啦

真 條女自己衰on9走去話人

啱

你好可疑wor，呢個係你三月出嘅post

如果有個女仔唔hea 覆你, 但可能隔好鳩耐先覆 即是點?

之仲要出post, 話自己有兩條女

佢隨時唔係住愉景新城
我寫SF寄件人係禮賓府都得

禁大個仲玩死

有人見到佢wor

啱啊 屈番個女仔轉頭
不過因為咁更加要比佢老婆睇到
容乜易佢地之後生咗個女 然後呢位人兄又當個女係性欲對象咖
小朋友係無辜咖

如果你話8點半左右大窩口上果個，我坐附近，睇左一陣覺得唔似。

佢一定唔會自殺
呢種人慣犯黎

又父女情又想要你肉體
屌你亂倫咩

cls
唔好再講咩愉景新城，呢個根本唔係重點。
因為原本你就無能力亦唔需要幫佢還錢，佢財政狀況如何都唔關你地今次嘅感情事件，只係愉景新城呢樣野令你個on9突然意識到佢講大話姐！

家鎮個情況係

梁瀚文呢個人渣，已婚且係成年人，惡意欺騙及引導你同佢上床，對唔住佢老婆亦令你身心俱殘！並且仲使用你手提電話嘗試借錢，從感情同道義上都係個賤人！

你理撚得佢死唔死？佢做出黎唔怕認，你連佢真實電話都無呀，你連係咪佢真名都唔知呀，你驚佢死？
你信一個咁嘅呃蝦條嘅人會自殺？佢敢？佢連俾真實資料你都唔敢，毫無擔當嘅人敢自殺？

咁嘅人渣你信佢會自殺？有風聲大曬？佢講咩最愛佢老婆，100%係佢老婆喺隔離聽緊，如果唔係講出黎除咗刺激你繼續追擊佢仲有咩意思？

由佢死 呢d人唔會有勇氣自殺
你由件事發酵 睇下會點
結左婚仲呃o靚妹
做得出預左要還

會唔會係真Dickson?

其實佢都幾無恥，呃左你感情同處，都有面要脅你
男人老狗，做得出又怕人知呀？做得出又唔敢承擔後果呀？
咁撚無用你死左都唔抵可憐啦梁瀚文

偵探上腦咩你

最撚賤格係佢搞完你仲講到係你錯
而你仲on9
真係覺得自己錯
我地唔講係咪處啦
佢咁樣腳踏兩條船玩弄人地感情都值得追擊啦

樓主你要好好珍惜你班朋友，佢地係真心為你抱不平

我都覺得係咁

做咩潛左水呀？定係你真係梁生黎

每一個懷疑帶風向撚我都會起佢底，你就至撚可疑

傻妹咪比人講兩句就踩到自己一文不值
經歷咁樣嘅感情挫折 質疑自己係自然反射反應 但要認清事實
呢到啲乜春臭雞啊隨便啊無仔要啊呢啲comment 唔使理 如果第時個男仔要因為一個人嘅過去否定佢嘅價值 咁佢跟本就唔係一個成熟嘅伴侶 你唔同佢一齊係零損失
我初戀都係遇人不淑㗎 大把人都係
我ex 同我一齊咗幾個月先話我知我原來一直係第三者 佢同我一齊只係中意同我做愛嘅感覺 佢同我講話佢都唔想無得再玩但佢條仔發現左
我嗰刻覺得自己只係碌識郁嘅假鳩
但我痛定思痛 學會點樣審視一個人 點樣建立信任
搵返自己價值
接住落嚟前後都有幾段幾美好嘅感情 我而家好幸福
你當下要做嘅係反省

香港地真係男人真係蝕鳩底
呃處 呃乜鳩處 你情我願呃呃聲
中學雞個陣屌西個個都係咁啦
大撚把女人派帽比男人都冇人狙擊

佢老婆分分鐘有份教條人渣點要脅樓主

你唔好on9啦好嘛
禁下我profile就叫起底
你呢d傻鳩真係

係唔係你都好，你都係同梁生一撚樣

Ching你有咩創傷自己行埋一邊處理佢啦

梁瀚文呢個名都未必係真名嚟

順豐落名果都係亂寫，我話自己係黎字頭都得

其實梁瀚文犯左以虛假藉口促致他人作非法的性行為，建議報狗

你咪追擊囉
不漏派帽俾人都俾人追擊架啦
個賤男一腳踏兩船唔屌得？
第一日上連登？

估唔到呢條人渣都有打手

我覺得一定啦
絕大多數傻閪已婚女人都會選擇原諒
就算我係女人我都係咁話
如果唔係個賤男做咩要表忠心 做咩要要脅樓豬
佢老婆想要面 咪遷怒個女仔

戇撚鳩 , 一定會出軌架?
我就可以話你知
我係3x結左婚, 工作成日接觸青春貌美, 可以食既話我食到幾件18-22, 唔係我ff 呢d係我婚前單身食過有哂經驗
依家d 小妹妹唔知點解係好多叔控

不過婚後係完全避免太多接觸, msg一超出唔係公事話題就盡量唔覆, 一d 不安感都唔會製造比我老婆

唔好拉所有男人黎講啦垃圾

假撚到咁都信原post主真係很天真

唔好放過條仆街 由佢出來害人

仲要冇啦啦比人話肥老婆

對肉體既渴望係真 父女之情吹大左

屌！
我寧願真係專家Dickson，
起碼專家Dickson既有錢，又有才華，又專一

你要做禽獸，都唔好大大聲話俾人知
仲要拉埋其他人落水

專家Dickson 至少佢除左識喺100毛撰文之外都識寫下馬經，個條梁瀚文淨係識呃蝦條

呢個咪係好巴打
真正嘅好男人連喺網上9up都唔會對老婆唔住

圖又無 片又無
你話佢係特首都得啦

又一日啦涼生 推到上報

我都唔明點解啲女有叔控我
大多過3年 我已經食唔落

唔好再當自己係言情小說女主角
醒下啦

Pish上報

咁on9既女都有

用你個名去幫幫佢手先

仲有冇多啲圖

推到佢老婆是但一個朋友見到

你真係好撚鳩容易呃

如果係大肥妹 一定會

睇左三個post都係得呢兩張

一個咁肉酸既禿頭毒撚都有女食個天真係好唔公平

真係好靚仔喎

痴撚線我不能接受 真係成個dickson 咁

其實係咪真係Dickson黎

建議佢出嚟澄清下

除罩exactly係呢個樣。

樓主d設計對白，好有我年代d mk 妹特色

唔知妳會唔會追post ，但係我建議係乜都唔好再做。

首先，問心嗰句，妳想達到乜結果？
妳唔想佢死、想佢身敗名裂、想佢妻離子散？
妳 post上連登，做到啦？咁妳自己呢？

或者我都比人呃過感情，知道妳想報復嗰一種心情，之不過，繼續搞大佢，妳會放得低佢嘛？

無乜用嘅合照、禮物全部 delete咗佢，電話、WhatsApp、Facebook、IG乜嘢聯絡方式全部封晒佢。唔好比佢搵到妳，亦唔好比自己搵佢。

搵個新興趣、打手遊又好、睇書又好、行山都好，將自己嘅時間塞滿佢，唔好再諗佢對妳有幾唔好，唔好再回憶之前有幾開心、甜蜜。過兩星期，我保證妳唔會再諗條仆街。

我同所有連登仔一樣就只係花生友一個。
衰啲講句，佢就算真係自殺都唔關我事，仲要花生價高啲添。但問題係妳自己總要忘記件賤人向行前，如果妳覺得要整到佢死就會爽啲、快啲走出呢單嘢嘅陰影，咁 be my guest，繼續搞到有咁大得咁大。但我過來人身份，最好做法係乜都唔好再諗，過去的就讓他過去。

利申：預咗比人屌左膠，但我唔係。

父女
笑撚死人咩
亂倫

呢個po d絲打都幾癲
一隻手拍唔響，比人冧下就沉船怪得邊個，女事主仲咁後生驚咩，下次醒d囉咪得....遲下大學都係有playboy呃呃氹氹

我當你係女=我要屌鳩你

我都第一次聽

所以唔好怪啲女貪靚仔貪錢

俾愛迪生陳食 至少叫視覺上享受過
俾燊哥食 人哋至少會安頓你
應該係話佢哋唔駛呃 啲女都排隊俾佢哋食

俾呢條柒頭趙完就鬆就緊係嬲啦

比佢老婆斬死就有

推到梁瀚文身敗名裂

你會唔會侮辱左少少？

侮辱左d巴打

最後一張

我會堅持落去
繼續追擊你
我會盡量走出嚟
多謝各位屌醒我
我對呢條仆街只會繼續追擊

如果我死咗
梁瀚文你就係殺人兇手
我做唔到既野
我朋友會幫我
你一世都唔使旨意有安寧

咁口罩幫佢加咗好多分。至少戴住口罩嘅佢，個樣係正常

阿妹

你見唔見到出咗事到而家
個男人都係將所有責任推落你到
仲下下情緒勒索你
佢從來都冇諗過你㗎
睇到你咁嘅遭遇
同為女性，真心肉赤你

夠膽做又唔夠膽認
咁嘅人貪佢夠膽小怕事？
過多一排你就會懊悔點解曾經會為啲咁嘅人要生要死

都係嗰句出軌又隱瞞
你爆佢出嚟係冇做錯到
仲幫到以後其他可能再俾佢呃嘅女仔
將來好好保護同珍惜自己
17歲花期依然會長長
未來仲有好多嘢值得你去期待

下面想同梁太講

老公出軌仲要玩到咁多人知
我明白你一定好難受
但希望藉呢個機會
你都可以重新審視吓你呢位枕邊人

出事之後
梁生先推個老婆出嚟做道德擋箭牌
而家先老婆前老婆後
又急住向你表忠
你估佢真係care你愛你先咁做咩？
佢最愛嘅由此始終係佢自己
我質疑嘅唔係佢對伴侶嘅忠誠度
我質疑嘅佢嘅人格

原諒好簡單
但信任破裂就好難修補返
加上梁生嘅處事手法又係咁冇承擔
出軌只有0次同無數次
值唔值得為咗佢
喺以後嘅日子都擔驚受怕？
得你自己先知

所以受害人真係冇必要俾人評頭品足，佢哋係俾人呃嘅人！賤男同時傷害咗兩個人，妹妹同佢老婆

好似中咗網上情緣騙案。。。依家比條女要脅點算好。。。

（估地方）坐擁710萬住宅中年男聲稱身患絕症 17歲少女即奉上初夜「愛愛」

愉景新城都叫中高檔你估愉景灣咩

你哋班憤世嫉俗嘅人型社會炸彈唔好再迫害梁生啦

妹妹 呢度好多人支持你架

梁生今日都無翻工呀
樓主睇定啲

早晨梁生！

憤世嫉俗嘅人型社會炸彈唔搞死人唔得admin快ban

唔是梁生

梁瀚文係真名？

我做唔到既野
我朋友會幫我
啫係點好不安買兇？

曲線推post

繼續推

我暫時見到既資料都全中

今次靠你喇

第二日了
有除罩相未？

又係你

Sex冇問題架喎

問題係有家室都要呃人

條友都預左有一日 會串崩架啦

咁我可以假設：梁生係玩緊極限牛熊 贏左賺一倍

輸咗要破產自殺 梁生假設自己又唔會輸架喎 賺左幾次

最後一鋪清袋 drop to zero

咁佢明知佢玩緊既係咩 自殺係佢 對沖 爽皮既選擇 有咩問題？

同埋睇番樓主段野 我好肯定 佢根本係知道d 口靚妹 人生經驗少 母性重 會心軟 再借佢把口 比佢老婆知 佢淨係愛佢一個 以達至自己既雙贏

後來比人發現左未死 又作個故仔 解話

所以呢條仆街 同陳同佳比 都唔會差太遠 如果樓主同作去台灣 我諗已經比佢殺左

Post得上黎就要有搞死佢決心，
唔係你就咪撚晒兒登仔時間

唔好再比佢呃到
自殺都肯定係呃鬼你
要人聲要背景音有幾難
人渣係唔值得可憐
件事發生左咁耐佢有無問候過你關心過你
佢只係不斷情緒勒索你令你放佢一馬
件事應該係佢對你負責唔係你負責番佢既野
我明白你都唔係想做第三者因為你本身都唔知
唔好再比佢再呃到入番坑
一個真係有心又認真既男人先唔會不斷講大話呃你

隔離post個屠刀武張真係圖都冇張 又話自己有家人相有facebook乜乜柒柒點知一句話成功引起注意就收皮好無恥
梁生好慘

多謝大家
好溫暖
我宜家就係要搞死佢

你好

唔好推

阿女，咁就乖啦

記住 ～千 祈 唔 好 心 軟 ～

知道無？

大家唔好推

人型炸彈同一心要搞死木耳巴嘅人有乜分別admin去咗邊

p牌推唔郁嫁

絲打有咩大計去搞死一個人

好嘢
果然係年青可畏

無可能自殺死

樓主要注意朋友嘅情緒，佢似有死志

一個大話要用無數個大話遮掩

如果起到底 我一定貼街招
貼到全港都係 莫講荃灣 連黃竹坑同粉嶺都貼埋
等佢全港都冇掟企

上呢d app 交真心出黎叫受害

你條死弱智

平時食開屎

推
留名食花生

想迫死兩個人

明明係條女自己ON9
大家就正義撚上身
關心下社會問題好過啦

心水清

想知事主咩樣

呢啲咁撚賤既人邊有咁撚易死

梁生好慘 因為冇木耳巴咁靚仔所以冇人護雖則木耳都好柒

香港地 你唔自己為自己發聲 就冇人會幫你發聲
繼續出po 提醒多啲人

我係梁生我就cap底學生妹啲恐嚇威脅嘢 跟手post埋學生妹出嚟然後報警

支持樓主有勇氣
推

無咁多正義撚
好多都花生友姐（我自己都係）

保持距離先

Pin
d女以為比人屌就得到人

有冇無口罩嘅相 條友好靚仔 想睇真啲

學生妹喺連登就有特權咩木耳巴就有特權咩點解啲憤世嫉俗人型炸彈唔洗比人ban 啲資料唔洗比人del

淨係連登都有大把青頭肯埋單啦
唔洗死ge

上面學生妹話要搞死人
又話自己做唔到 朋友會幫手
好不安

推到跳樓

換個角度純粹創作

（估地方）坐擁710萬住宅中年男聲稱身患絕症 17歲少女即奉上初夜「愛愛」

好似中咗網上情緣騙案。。。依家比條女要脅點算好。。。

same

勞資糾紛

可能以為自己係學生妹大哂
女權當道

我都唔明 點解講到明性功能障礙都要自動獻身
唉admin點解唔del ...

涼生出現了

威脅? 我只係想令全香港人都知道梁生做既仆街嘢
我威脅佢恐嚇佢啲咩?
佢做得出
預咗今日既結果
我唔會好似其他女仔啞忍
梁生你唔會得逞

你好樣衰

拿我就無樓上D巴打咁口臭
但你爆下相好啦，唔好爆地址個d，一陣被dickson告返轉頭

係囉 學生妹可唔可以解釋下點解要獻身先?
又梁生呃你獻身先?

梁生咁有錢請PR呀

我都想同梁生講句加油
比人要脅爆個人資料，約個炮啫都要人生不如死
上個HMD要搞死人爆學生妹相再報警就啱

學生妹妹 仲有冇多d野睇

愛一個人係盲目
只能夠話係我蠢
我真心愛佢以為佢都係
我以為佢真係單身
我亦都無check佢講既真假
因為我之前真係好信任好愛佢
我以為我會同佢行到一世
所以我俾晒我所有野佢

宜家?
佢係時候要還

佢唔醒水

打手

自己ON9比人呃姐
點解要標籤男女?
姐係女仔唔呃人?
定係女仔比人呃就一定啞忍?
還是男人比人呃就一定周街講?

佢有本事咩

人死左咪放得低

從來無感情都講得出, 推到條撚樣死

呀妹，我相信佢已經受到應有既懲罰
佢已經失去左佢老婆，亦都冇面目見佢d家人、朋友同同事
我相信佢真係想自殺，男人老狗要死既都係跳樓，割脈呢d 女人先會做既自殺行為同得你講應該唔似吹
放過佢，放過自己。二三年後你睇返呢事件，其實都係得啖笑。因為你會發現你只係其中一個受傷害既人

係 扮有絕症都你情我願

轉移視線去男女對立?
我會為我自己同其他受害者發聲
不論男女
香港已經無公義
我自己搵返我既公義

部分正確
放過自己啦阿妹

女人永遠係受害人

唔係blame on 你，係教精你。你想求安慰嘅，繼續去揾其他男人求安慰。然後又比啲狗公乘虛而入，呃多幾次

你講到咁 只係由愛一個人變到恨一個人
同埋你只係想報公開佢D野..報復人姐
咩還唔還姐
講到尾就自己ON9
跟住就想搵正義撚幫
又引埋一堆花生友

梁生爆佢相輪到件蠢閪要去死架啦

之後佢不停哭訴話我逼死佢，佢返唔到工，面對唔到所有人同事。

做得出又怕認, 同埋上山頂同尋死好似冇咩直接關係

假膠?
18歲未夠, 呃個腦荀未生埋既女仔既處
點都係男方責任啦

呃又唔呃全套

並話如果我收手，佢就考慮唔死。

快d去死啦

點解要死?
你無做錯任何野喎
你追擊到條友自殺 都只係行左你自己應行之義
都唔會有任何過錯

愉景新城都叫中高檔
真係窮人生仔...

自己你情我願送豬俾人，依家反目成仇男既係仆街，女既係抵死

好撚多分身係jm9

點解要全香港人知有個人去偷食扑個嘢有咁大件事梁生老婆都知啦你咁講叫雞嗰啲咪重十惡不赦要廣而告之國際刑警出通緝令
約個炮就預咗比你搞死我諗梁生冇諗過預著痴線閪嘅
搞死人 自己做唔到嘅嘢會有朋友幫 上面重有啲貼街招 上門搞人 呢啲同微信裸聊女陷阱有咩分別
梁生，先貼學生妹相，再報警啦連登仔好簡單，有女相八完就算，分分鐘睇完覺得條女樣衰更會少咗人護學生妹到時少咗人理再報警，傾得電話寄得禮物相信你有學生妹啲地址同資料，先同老婆拆掂佢，大家企返同一陣線，到時學生妹在明你在暗，當一個大人教訓吓啲口靚妹囉，到時淨係同八大院校匿名講呢個學生妹品德有問題兼比埋啲cap圖佢哋睇又得，學返佢貼大學院校街招又得

還返啲咩俾你

我冇轉移視線
係你自己講'我唔會好似其他女仔啞忍'
我支持你搵你自己既公義架
但我就覺得你呢個而家行為係自己ON9唔鋸多D囉
一齊再多D關心社會問題啦

憑本事呃返嚟嘅蝦條

你係唔會令我驚

你敢迫死樓主，我敢一放假去貼梁生街招，到時成個荃灣都知，梁生請你做pr 真係倒米

我講得出做得到，呢到所有人見證。

而家又無除罩相 無佢個人資料
你又知佢已經失去左佢老婆，亦都冇面目見佢d家人、朋友同同事

我最憎你呢種人

唔好咁守舊 合法性交年齡係16歲 17歲唔可以話自己無責任

剃人頭者

自動獻身就比人呃..

Pin this lah
同埋 唔好同佢生小朋友啊
睇佢真係會屌你個女/仔咖

憤世嫉俗人型社會炸彈 admin請ban

有冇人解答點解會有咁多Ac幫個男人

樓上d人痴痴地
食女ok架
你無講大話 擺明居馬 講到明自己結左婚架喇 係for fun 揾fuck buddy架
條女上嚟嘈既大把連登仔屌鳩佢啦
而家係佢呃人認真在先 比人督爆左就嗌生嗌死
咁佢抵撚死啦
樓上一條呀梁生本人 一係佢d朋友 一係痴線死毒撚
你本事咪又去呃西屌囉
咁樣嚇個17歲𡃁妹係咪on9

學生妹其中既公義就係要全香港有偷食過既人都貼街招
學生妹不如幫忙介定下
偷食既定義係咩?
肉體?
心靈?
語言上算唔算?

一定要除罩相同個人資料先可以證明佢失去哂身邊既人？
咁唔通要埋樓主全相個人資料先可以證明都佢講既所有野都係真？

黑心學生妹不敢面對
憤世嫉俗人型社會炸彈

都係果句
點都上左報先

打j唔係諗緊我 偷食

所有事都有代價
既然食得人哋隻豬就預咗要還
至於點還，就睇條仆街條命值咩價值
如果咁就自殺，證明條仆街都係抵撚死

Btw, 我就唔撚信條仆街夠薑自殺

推到梁瀚文以後出街紅到見人就say hi，睇你仲夠唔夠膽食妹妹

梁生喺邊

合法唔代表合道德
另外, 男主都已經犯左通姦, 佢老婆隨時可以告上庭離婚分身家拎善養費
佢在法在理都輸

btw 我男人

佢地真心痴線

佢唔想佢老婆知姐，唔會比佢如願

點解要全香港人知有個人去偷食扑個嘢有咁大件事梁生老婆都知啦你咁講叫雞嗰啲咪重十惡不赦要廣而告之國際刑警出通緝令
約個炮就預咗比你搞死我諗梁生冇諗過預著痴線閪嘅
搞死人 自己做唔到嘅嘢會有朋友幫 上面重有啲貼街招 上門搞人 呢啲同微信裸聊女陷阱有咩分別
梁生，先貼學生妹相，再報警啦連登仔好簡單，有女相八完就算，分分鐘睇完覺得條女樣衰更會少咗人護學生妹

到時少咗人理再報警，傾得電話寄得禮物相信你有學生妹啲地址同資料，先同老婆拆掂佢，大家企返同一陣線，到時學生妹在明你在暗，當一個大人教訓吓啲口靚妹囉，到時淨係同八大院校匿名講呢個學生妹品德有問題兼比埋啲cap圖佢哋睇又得，學返佢貼大學院校街招又得

屌完個妹妹仔
係時候推到個仆街出嚟回應！

請PR嚟洗負皮

如果呢兩個ac 係梁生或者佢朋友，真係賤撚到入骨
呃完人哋，仲想用言語暴力逼死個妹妹仔

因為學生妹黑心又on9
梁生好慘 俾人要脅
admin又唔做嘢

因為佢哋無份食

推呢個留言
真係肺俯之言

趙世曾日日都要出嚟解畫。。。

原來呢度仲有正常人

lunch時間要推推
呀妹你好好溫書，去到大學個世界又會唔一樣喇
至於條賤人，等各位巴絲推到俾佢老婆睇到啦
仲有親戚同事朋友，就過年喇

呢啲post必須要推

佢死唔死話知佢.,拉..
你有你自己生活

堅係肺腑之言

阿妹
書要好好讀，雖然讀嚟無乜用，不過都叫盡力考好個試，唔好俾條仆街拖垮妳
加油💪🏻

好簡單，有人話今日唔番工，就係上黎開分身迫死樓主囉

嗰個放生 我一早block咗佢 佢好似係反社會仇女撚
嗰個咖哩牛肋條 似乎同梁生同一路人先咁大反應
不用分得那麼小 大家都是賤人

點解我識唔到女..

你得D口罩相 點解覺得自己好勁咁

為咗防止梁生私隱比你呢啲憤世嫉俗人型社會炸彈炸到
你貼一張梁生街招 我出錢搵洗樓王各大屋苑派十張學生妹單張
先由旺角去油麻地嗰條巷仔派廣而告之

做乜事會有咁多分身
好驚驚咁喎，又多幾個朋友同事知喇

比事主睇清楚梁生為人都好嘅

我都想知， 咁多人叫人收手， 正常人都唔會

仲要有人扮過來人 On99

木耳巴事件入面，係迫害同起底班人係反社會啫係學生妹同你哋admin請del

痴撚線
呢單嘢點撚樣仇女都撐唔落條仆街梁鳩啦
射完精學人嗌生嗌死?!?!?!?!

梁生有嘅係俾人恐嚇同勒索嘅證據，連埋學生妹地址

是撚但啦兩個一齊死wfc
打手就咪撚扮中立
係中立嘅兩個一齊攬住跳又wfc

學生妹喺梁生拒絕之後堅持主動獻身吸精。。。

你錯撚到一個點

第一, 小事係你個人角度, 人地覺得好大件事就有資格追擊
你憑乜撚干預人?

第二, 人地又無話自己責任, 依家post得上黎連登, 咪本住同個男人一齊身敗名裂既結果而出聲囉

第三, 如果講事實叫威脅, 咁都係雙向姐, 梁生你大可以爆料架, 你講得岩呀大家成年人, 咁咪黎互相傷害囉, 夠膽咪出黎囉梁生

第四, 成個過程情緒勒索我淨係睇到係梁生喳喎 郁d又話死, 咁最終真係去左死, 咁都係佢個人決定姐, 承受唔到結果就唔比人爆料追擊? 咁講法殺左人都唔好坐監啦, 個犯承受唔到呀

街坊加人貼街招行列

港島街招絲here

啦 你而家比人話係分身啦?
點解釋先?
連登ACC咁易開?
係未比人請架?
幾錢一個鐘?
正職搵唔到錢咩?
定做打手可以發達?

梗係冇啦，佢老婆又肥又似山東大媽可能起唔到機好多年

咪撚講on9嘢啦
你無呃鳩人無結婚
人地吸你啲精咪吸囉, 你情我願
吹咩? on撚9

宜家呃鳩人, 結咗婚偷食黃咗
同人講想死?
Just do it, GO
咪撚喺到叫春

推到梁生睇到
要解決件事好簡單咋梁生！
1. 開學生妹相同名
2. cap圖cap證據，報警
反正admin都唔del po唔del資料

失業。。。全職炒股

咪係囉嘈乜鳩
夠膽咪一齊貼一齊爆大獲囉.
你老母臭閪你敢咩
唔敢就收皮啦, 又話想死呀宜家?
垃撚圾

你又講得岩呀
呃人感情的梁生幾時出黎爆下學生妹D野
最好有埋大家對話啦

屌 個個人夫都話自己唔知同唔想會搞到咁
咁當初又識上床？
個個都話老婆知會死
有幾多個會死

貼埋去公司附近
啱啱買咗部新printer，試吓機先

你同佢咁熟不如叫梁生出黎澄清下

又一個憤世嫉俗人型社會炸彈想推人去死

點解睇 睇吓 條友 有d似 唱原來他不夠愛我 個條友 個隻feel

你同梁生咁熟， 不如叫佢出黎澄清下咪ok囉

Super

講咁多托咩 ， 你覆夠1萬個post 都唔會洗得白架啦 On99

同意呀.

出黎啦柒頭

無人想推邊個去死
所有嘢都係佢自己講, 佢自己做自己負責

如果你不斷重複咁講話人地想推佢乜乜柒柒
你先係做緊乜撚咩鳩社會炸彈
你先係推人去死果個

夠啦, 唔好自取其辱啦, 咪撚再羞家啦好無

冇學生妹相都推到咁耐

梁生！你頭家冇咁易散㗎！
十七歲學生妹 男人頂唔順好正常！重要你拒絕完學生妹主動獻身！男人四十林嘉欣都係咁食咗張學友啫
你老婆會原諒你，一來始終一家人，二來男人屌閪，冇咩話蝕底唔蝕底，除非條女好豬啫！
先處理好老婆，唔好有後顧之憂先！
Admin唔肯del資料，你咪po埋條女出嚟！
記得記得cap圖！cap底佢啲恐嚇罪證！
你睇吓樓主同學生妹一聽話報警就冇再回po，就知佢哋開始驚了
記住！你有佢地址，名，相，唔知重有咩其實資料，但佢哋係除咗口罩相同名之外咩都冇！
梁瀚文呢個名咁平常 娛樂圈都有個同音藝人啦！
到時你要反擊嘅，你一定係佔優！

真 個妹妹都認咗自己係on9 後悔
呀梁生又要打俾人 又話自殺又性咁想人哋收手
人哋唔肯就惱羞成怒上嚟屌

係 牛唔飲水唔㩒得牛頭低
我都唔明點解個妹妹要咁傻獻身
但一開始梁生隱瞞自己結咗婚又有病又唔俾人地荃灣 仲要拎人哋電話去借財仔 佢真係無錯咩？

佢出得嚟玩 預咗有後果啦下話

admin快bam呢條友 炸彈嚟

我都想用下部printer
仲有 我成日由堅尼地城行去小西灣

屌 原來白卡嚟
當動物睇完block 鳩上面呢條傻閪

事實好殘酷 你爆曬所有野出黎
可能佢老婆唔會離婚
而佢都好好咁過生活
但你唔可以再為左佢令到自己變到咁
你最好既報復 就係活得比佢好
話比佢知 冇左佢都一樣過得好好
佢呢D阿叔收皮啦

佢果兩個代言人 依家嚇撚到收左皮
本來諗住嚇退學生妹就無事
依家比人推到要本尊出黎澄清
驚撚到縮入左老母個臭閪了

大家唔撚洗咁認真
上面咩咖哩咩放生
呢兩條友擺明白卡, 唔撚係talk sense
晒鳩氣

當動物睇完 餵佢食兩條蕉就block鳩佢算撚數

我嘅訴求好簡單

條撚屌出黎跪拜認錯

坦白，同樓主講番自己係咩人電話資料

我就唔推post

以事論事，男女平等
樓主同學生妹已深潛...
我只想admin處理呢件事好似處理木耳巴影相絲咁

曲線炒熱單野姐

條友勁撚濕鳩, 係咁叫admin

原本應該係可能上開babycondom 定 hkdicuss d廢中藍絲

再俾學生妹多啲把柄同能力比佢搞死？

這裡有沒有管理員

好撚驚快d貼

見到佢哋啲留言之後就覺得原來香港真係好多精神病

果兩條友好撚明顯白卡

其實梁生搞咁多野咪仲on9
冷靜潛水一排就無人記得架啦
而家仲要咁多分身打手黎曲線幫推
蠢撚到，愈搞愈柒

你係咪覺得自己好幽默好有趣?

睇完你d post 真係打冷震

好似中咗網上情緣騙案。。。依家比條女要脅點算好。。。

連登痴線佬集中地

po除罩相先有用wo btw妹妹加油頂住

新會然？

其實block 左果兩件, 就舒服哂

好好好多謝你
好慶幸有你同埋其他支持我既人
好多謝你同埋同我企同一陣線既人
你講晒我想要既嘢同埋心聲
感謝你地

一聽報警就唔見人都話咗唔好迫害梁生...

同意 完全係我諗法

頂住呀
唔好理啲痴線佬

啱
理撚得佢係PR定同條仆街係同路人
一律先block為敬

你條垃撚圾廢柴失敗者咪撚浪費社會資源啦，仲想攞綜援？快啲跳樓死啦，超級大廢柴係到刷存在感

推勁D有同事朋友上黎幫下佢嫁啦

唔駛擔心, 呢個世界好正常既
網上鳩up老鼠現實比你更可悲, 一定唔敢出黎見人, 唔駛理呢d垃圾, 惡唔出樣

支持拎追擊到條垃圾家破人亡, 行應行之義

學生妹！考Dse啫係想入大學啦唔知到時一個案底會引起啲咩後果呢個案底唔係因為你係手足所以惹返嚟，係你惡意, ill-will, malice攻擊他人而招致唔好睇小幾封信同email嘅威力

學生妹處女送上門
唔食又真係罪大惡極既

大家開心完咪算
唔知點解要唱人
你真係好撚攻心計 係咪要迫到人跳樓 定令到人社會性死亡先心息
如果梁生有仔女 仲分分鐘比你條蛋散攪到佢地變單親兒童
得罪講句，你身心都咁撚噁心

反正你咁蠢，第時都係做其他男人d免費閪
都唔會有男人知道你經歷仲會真心愛你架啦

真係比我講中, 現實係垃圾

連登癡線佬可唔可以唔好咁易估, 個個都係人生失敗者 網上先咁大聲

網絡取暖大家打幾隻字 有乜所謂去到現實你可以損失嘅嘢遠比梁生多勸你收手

呢啲垃圾擺到明現實中同女仔講嘢講多幾句都唔夠膽嗰啲垃圾嚟

巴打

得啦，收到啦廢柴，希望你早日跳樓死啦，現實無人理係好慘嘅，上連登唔通講真實嘢，笑到我，好似你呢啲廢柴咪日撚日上連登開post逃避現實囉，block

嗰條放生係反社會人格障礙

雖然我都覺條友｢銀｣眼，但問題係佢身上。佢再鬧呀？我係要推post激撚死佢。

呢個亦係27歲姐姐仔同中17歲妹妹仔分別

小妹妹，呢度好多人支持你架

po 多次in case你睇唔到
學生妹！考Dse啫係想入大學啦唔知到時一個案底會引起啲咩後果呢個案底唔係因為你係手足所以惹返嚟，係你惡意, ill-will, malice攻擊他人而招致唔好睇小幾封信同email嘅威力

愈掩愈明顯
笑撚死

係啦係啦, 之前講既野一定假
依家咁大聲屌妹妹仔先係真

笑到肚痛

精彩POST LM

頭幾句都幾型
嗰句刪字有啲cringe咗

精彩既係 兩個白卡佬
重點推介: 放生

好想睇除罩相

支持學生妹公開梁生電話

有機會層樓係寫佢個肥老婆個名
每晚都比坦克車碌係唔好受

仲鳩吹比左老婆睇
我就唔撚信

梁生！你頭家冇咁易散㗎！
十七歲學生妹 男人頂唔順好正常！重要你拒絕完學生妹主動獻身！男人四十林嘉欣都係咁食咗張學友啫
你老婆會原諒你，一來始終一家人，二來男人屌閪，冇咩話蝕底唔蝕底，除非條女好豬啫！
先處理好老婆，唔好有後顧之憂先！
Admin唔肯del資料，你咪po埋條女出嚟！
記得記得cap圖！cap底佢啲恐嚇罪證！
你睇吓樓主同學生妹一聽話報警就冇再回po，就知佢哋開始驚了
記住！你有佢地址，名，相，唔知重有咩其他資料，但佢哋係除咗口罩相同名之外咩都冇！
梁瀚文呢個名咁平常 娛樂圈都有個同音藝人啦！
到時你要反擊嘅，你一定係佔優！

見到放生同咖哩真係覺得好可憐

個放生仲要放咁多時間係連登開post ，成日改名又開咁多post，一定現實生活無人無物，無人理所以咁多時都上嚟講埋啲閪話，究竟幾撚寂寞先會用咁多時間上連登做呢啲嘢可撚憐

學生妹快啲爆梁生電話plsss

你朋友邊間公司

認同 條女一定唔會得到真正既幸福

其實呢個post有條友猛咁講 個老婆知道，見好就收呢啲類似嘅說話，我分唔到究竟係呀梁生上左黎丫，定係真心膠

計我話，事主如果決心要條撚樣得到懲罰，最好就推埋上報。 但事主要有返心理準備對方都會做啲賤嘢還擊

係唔係真係叫梁瀚文，如果佢係買樓嘅應該有得查冊 學生妹你有梁生地址唔介意嘅可以洗少少錢起佢個真名

梁生呃人感情先係錯架啦
差左係未真係1隻手就響囉有D野
梁生快D出黎回應啦

好多正義撚靜聽完單方面既內容
就開始為公義發聲
但而家係學生妹ON9先而得出既黎果

我哋俾學生妹重急

果d廢物連登仔就由佢啦
樓主睇到眼冤就blk算
咪比果d垃圾影響心情

條女之後都唔會搵到真愛 之後就做女權仇男 劇本都估到會點跟手做中女

你又岩喎
學生妹又話要人還

我好人嚟

啱，樓主呢啲block 就得架啦，呢啲咁嘅垃圾現實生活可能比啲mk仔屌兩句就say sorry返屋企喊嘅廢柴，現實受盡委屈，上嚟連登扮判官

獻計

佢一開始就標籤左男女啦
詳情可以去#583

認同 自己衰on9 走去怪人 正正經經既女仔點會係tg識男人仲要咁短時間比第一次人地

搞清楚一點

係梁生拒絕完學生妹照堅持

出得嚟行
預咗要還
條PK唔太識玩
俾人影合照已經係錯啦

btw一齊等條PK嘅同事爆佢出嚟

SIMP

關於呢點
可以去#582睇返

查實我依家都唔明點解人哋講到明自己性功能障礙兼拒絕扑嘢
學生妹都要自動獻身
唔好講咩愛情令人盲目 網上情緣講愛情
同埋點愛情都好 人哋開口話想扑嘢就話啫 人哋唔要喎...

算啦咪撚獵奇心態
精神病就係精神病
matter of fact

block撚咗佢就算

係d on9錯撚曬個重點姐
可能佢地都有咁做過
或者對自己個女有肉體既欲望

笑死條女擺明求撚插 加下條仔唔肯一起就爆人大獲

Omg

Push

有無人起到個學生妹底？

有冇多d條撚屌既料

呀事主
係咩驅使你打大佬

咩叫好似冇

涼生 得閒放假做打手 你份野好星期五前做好 就新年

其實係咪自願 重要咩
所有決定 除非比人要脅 比人搶 係理論上都係自願架啦
你去黑店 條友同你講係正版 事實上係盜版
你當下"自願"比 無人搶 無人逼 唔通咁你唔可以追究咩
佢用不誠實方式去達到想要既野就已經唔道德啦

哇，block左幾條白卡撚，世界清靜左

咦，有仇必報呢係男人

del app quit連登重清靜，玩單機

好buy你
人地又無主動聊扑嘢 一開頭都拒絕咗
你自己豬閪咁蠢咩都唔知就俾佢扑
保護自己都唔撚識
你搞到家破人亡都係想佢可以名正言順同你一齊姐
你搞到咁大件事仲可以點同你一齊啊？

返去溫書專心考dse啦
大學大把乖仔啦 有錢仔都有得你揀
唔洗要揀個住愉景新城架喎
不過你咁撚蠢
ive都唔知有無得你讀

利申：絲打
太撚蠢睇唔過眼
扑嘢你情我願 你咁樣發爛渣真係好肉酸
啲人話支持你嘅都係想食花生睇人仆街多

事主你真係要醒下

咁搞法專家Dickson 都好樣過佢

事實係咁難聽

呢啲痴線女人真係好恐怖

To梁生：
反正你d資料已經係哂網上
佢又唔會del po，你比人發現都只係時間上既問題

你依加唯一可以做既野就係po番呢個勾引人既女人既相出黎 比一眾朋友們睇下
當然係除罩相啦

推到梁生家破人亡

Wtf 當你係女但係搞你？佢變態定你on9呀

自願前題係無欺瞞
如果梁生一開始有話過自己結左婚條妹妹仲埋去就抵死
但佢扮單身wo
推到梁生上報先啦

我最buy就係絲打你最尾個句

是。。。

近日網上流傳一篇文章，稱是一名十七歲少女被欺騙感情的自白。該「少女」指，早前於香港著名約炮交友軟件HMD上，認識了一名年約三十的男子。一番網上情話後，兩人互生情愫，但未有作進一步的「踰越」。

該「少女」收到那名男子送予她的禮物。「少女」留意到禮物上的寄出地址，上網翻查後發現該男子原來居住於價值710萬港元的單位。此事以後，少女主動向男方提出「情侶關係」。起初男方猶豫，或許是招架不住熱情如火，青春少艾的女事主，最終答應開展「隔代戀」。期間，男事主稱自己「身患絕症」，會「導致性功能受損」，且壽命「只剩幾年」。該「少女」聽罷，便「自動獻身」。男事主起初拒絕，但最後答應「嘿咻」。

該「少女」於文中聲稱，兩人反目的原因是因為男事主不讓她「去荃灣區範圍」，又指男事主不欲被「屋企人發現」一事令她大感不滿。最終，女事主與男事主對質，男事主將其有家室的事實和盤托出。女事主大為震驚及憤怒，於是把男事主的資料和特徵於網上公開。

200% 呃你, 唔好心軟

條妹妹係蠢就一定
不過條梁生扮單身又真係無錯？

錯所以就要
生不如死
家破人亡
永不翻身

冇事，我只係有少少行動力嘅鍵盤戰士，一個衝動燥底嘅中佬，唔係咩特別嘅人。

一諗到如果第時我有個女，比Dickson呃嘅話，會感覺好崩潰

敢呃我女嘅仆街仔我一定呢世咩都唔做，專心砍佢一碌碌

推下先，呢啲賤男屈返個妹妹轉頭都得？咁都可以放過佢？
做得出唔怕認，驚死咪求人原諒你。求人原諒重要改晒啲歷史對自己有利，用啲on9 藉口開脫令自己無責任，you are player，扮單身，呃妹妹!! 扮乜victim。
原本好地地認錯咪算，最多開多幾個post, 而家你老屈返人地轉頭我唔幫手推多幾十個post 都唔得。

我都覺 樓主得個17歲 人生一定唔只遇到佢一個賤男，係咪每次比人hurt完都要擺上網公審？
佢呃你感情係佢仆街 但我相信佢比你唱完過多排咪又係會繼續出嚟揾食
而家佢係咪強姦你？你地上床係咪自願？唔係你咪報警拉鳩佢囉
一開頭都撐佢 慢慢發現樓主完全唔覺得自己有咩問題睇到好炆

好恐怖重有法治嘅危險人物憤世嫉俗人型社會炸彈

有幾撚生不如死
有幾撚家破人亡
有幾撚永不翻身呀?

支持梁生出黎
爆下佢同學生妹之間D野

你又有d道理......

梁生家破人亡都係抵死

妹妹仔係易呃. 講兩句自殺就信十足

sick ball
推到原po睇到

絲打，呢度唔係泯滅人性唔係想梁生死，或者係批評學生妹嘅說話，係唔講得㗎

家唔家破人亡係睇佢老婆
不過件事如果唔比人知
個梁生一定繼續搵下個lo
總之都係上報啦

支持，巴打好波

學生妹話要搞死人佢做唔到嘅嘢要朋友做上面幾件護主狗公話要周圍貼街招要人家破人亡要梁生跪地認錯兼交晒所有個人資料出嚟俾佢哋先收手

根本就係想上網搵正義撚幫手
自己ON9怪得邊個
呢到D正義撚咁撚大義
不如公審所有比人呃過既人嘛

咁一係祝佢生親都女
個個女都14歲要墮胎

呢個真係世界級
父女之情 同 肉體既渴求 係指向同一個對象

如果你到時個女真係咁蠢
有冇都諗過自己有問題?

好多梁生打手

仲要扮腰痛遲下就扑唔到野有今生無來世

賭賓周我都唔信佢因為後悔而自殺，除非佢因為呢壇野搞到身敗名裂一無所有

似黑社會大家姐

睇情況，似乎學生妹生出嚟嗰啲喺咁嘅胎教家教身教下，要墮胎機會大啲

微信裸聊局+黑社會大家姐
喺一個黑心學生妹身上出現

最好老婆收起層樓

Agree，一開頭都覺得dickson仆街
睇睇下發現原po唔多對路
Dickson會唔會先係受害者，推到dickson出嚟回應

學生妹同上面啲狗公：出軌要死全家！
出過好幾次軌嘅侵侵：

樓主加油
推到仆街

屌你喇 就咁放過佢既話就會有更多受害者
係要move on，但唔代表可以放過對方

睇人仆街最開心 都要睇對象
唔通sammi老公偷食 我又會開心咩

可唔可以講下佢老婆點唔掂法？

梁生果然有錢
請大量PR

尋晚追post都覺條友勁撚煩 都唔知係咪男人嚟 咁撚核突

放低前度無謂狙擊佢
叫女事主跟我 俾我以後好好照顧佢。
31歲男/無玩hmy。176cm 70kg。

梁生自己食女食出禍, 生唔生不如死係佢自己問題,
唔會同情佢, 自己既屎自己清

家破唔撚破係佢兩公婆既事, 我地管唔到

幫條女講幾句就叫護主狗公, 但係屌幾撚阿梁生就會令阿梁生佢生不如死, 永不翻生咁?

反而好奇你咁極力幫阿梁生洗底係點解

梁生佢連視如親女既女仔都搞喎, 佢仲有個女

我見果個肥矮白烈火奶奶feel囉，冇咩其他comment，佢老婆又冇偷食

唔會諗點解唔教好自己個小朋友
唔係贊成dickson扮單身呃妹妹仔冇錯，係原po一直都覺得自己無問題，長期用受害者角度將dickson置於死地。我覺得就咁聽原po三言兩語唔足以去定斷成件事
要求原po公開dickson聯絡方法上嚟對質

所以咪要係事情發展到
生不如死
家破人亡
永不翻身
之前
要學生妹收手囉

梁生大可攬炒式貼番呀妹上黎
貼完之後睇下邊個慘d 梁生當佢活到80歲 worse case 受苦多50年
呀妹17歲 同樣當佢活到80歲 佢仲有63年 要捱
仲未計呀妹先係最青春個段時光 不過都難d搵下一任架啦

岩，馬騮都要講道理，我又燥左

你哋咁樣係逼害緊香港似Dickson嘅毒撚
人哋心諗做咩一上車幾對眼係咁睥

學生妹幫我地介定下點算出軌先啦
除左肉體，精神上算唔算?
同異性講下野又算唔算?
心有Y念又算唔算?
呢個POST幾多人係學生妹眼中係乖仔乖女

呀嬌 bobo都結得婚啦
怕撚梁生

快啲走，一陣又被人當梁生逼害
梁生被逼上梁山

其實呢個post最大嘅受害人係Dickson

梁生都似喺屋企俾老婆恰咁款。
不過估唔到樣衰過Dickson都重食到後生女，真係男人只要夠厚面皮去問

話要令人生不如死家破人亡兼付諸行動實行呢個目標
事後話唔關你事

宜家都係梁生話佢同左老婆講
但係花生友一直推都係想上報
比梁生老婆多一個渠道睇
再講到底梁生係咪淨係搞左一個都仲未知
搞大先佢有更多花生

見到紅字即時唔識分你曲直

好不安，好驚佢示範咩叫父愛如山

貼完，再報警，呢度已經夠料，民事索償都重得

你個名

然後係山頂碌落黎係咪？

冇人話隻雞發錢寒勾人老公 連登已死

梁生慘過阿嬌佢哋

冷靜啲啦，係唔係聽一個人講，單方面就足以分邊個對與錯。
唔是撩交嗌，但都要分清楚對錯

是

實行成點?
怕梁生佢生不如死你同阿梁生去左報警未?
最多梁生都係衰多條11, 冇咩大不了

邊度番工?

嘩 你勁撚bitch

巴打，侵侵都出軌，佢係唔係要陷家產

根本就係
一早就咁表達左
呢個POST大部分人覺得妹妹仔ON9係冇錯架

17歲冇衰十一了

有老婆出去偷食唔叫出軌？
咁叫安心出行lo

梁生同原po對話嗰陣，提到佢對原po感覺似父女。
唔知佢有冇女，但睇清楚啲，保持一兩米距離

專家dickson表示無奈

侵侵都要死全家，克林頓又要死全家，孫中山又要死全家，elon musk搞人老婆又要死全家，jeff bezo同老婆離婚娶埋第三者，都係死全家...

呀嬌 bobo 靚到咁樣，學生妹有冇咁靚?
呀嬌攪到成個人精神恍惚咁你又唔提
咁咪睇下學生妹有冇咁既本錢囉

真

我咪答左除左肉體
仲有咩都計

你真係樣衰
本身以為呀妹妹仔已經影衰我哋女人
點知你直情失禮我哋女人

你哋女人都話咗呢單嘢男女調轉會唔同

你做咩係咁提木耳
你要尋仇你搵返仇人啦 成個廢柴咁想幫木耳出氣？

閱讀理解0分都上連登定係想講你哋女人唔識睇字

如果有返咁上下大嘅人，有仔女，其實會幾同情事主。試諗吓，如果自己個女真係咁樣俾人呃，條仔去自殺，會十分高興

或者會唔認個女，思考自己做錯啲咩教到佢咁on9又咁黑心，然後自殺

根本就係黑社會口吻

係喎, 咁你唔驚啦, 仲唔快D同梁生去報警?

侵侵有冇呃人自己身份呀 邊個唔知佢有老婆呀
搵例子都搵好啲啦 唔好咁撚戇鳩啦你
木耳木耳

我都想，好希望梁生見到跟住報警

真心不安，直頭恐嚇

你用屎眼睇字㗎？
本身都知你戇鳩 冇諗過你閱讀理解都有問題

啫係出軌冇問題，只要第三者知道對家有老婆有家室就得？

fd：有追開琴日嘅post都應該知道梁生由頭到尾都冇主動交代過自己有老婆，成件事係等到個fd主動質問佢，佢見成件事唔對路隱瞞唔到先將佢有老婆呢件事爆咗出嚟。再強調一次，依家公開呢件事唔係講緊處唔處嘅問題，而係想等佢身邊嘅人睇清楚梁瀚文先生嘅為人。

我識send email去木耳公司又識報大阪警署咪得
嗰陣玩得勁開心

呢個post快將1001了

陳同佳咪例子囉
女既咪又係偷食
咁陳同佳殺人岩唔岩?
女偷食先喎

似乎你閱讀理解有問題撐on9妹撐到自己變埋傻閪人型社會炸彈

我一直都get左係我(P牌)做唔到既野
我朋友(會員)會幫我做

比梁生電話出嚟啦直接 又loop舊圖

人哋明玩 大家各取所需玩得玩
唔同人哋存心欺騙 你真係弱智冇撚腦

以前D人吹雞既口吻

成個po最歡樂係依個cm

人型炸彈完未呀 勁撚悶
上年年尾聽到而家

所以你咪係迫害木耳巴嘅人型炸彈
我企木耳對家都分唔撚清

出自一個話要搞死人嘅妹妹把口，你覺得係咩意思

fd：57211054 94997169
全部太空卡唔駛打啦

對家你老母 你廢就認
剩係睇得出你係當日撐木耳嘅柒頭
縮沙縮到今日 見個妹妹仔好恰先出返嚟講木耳
我本身有幫原樓主護航 後尾轉屌佢㗎 講撚到女人一定盲撐 我而家純粹係屌鳩你煩撚加戇鳩

人哋個女仔本身根本唔知你條仆街冚家剷係有妻室
乜q嘢叫你情我願？你而家一嚟就呃咗人先喎

存心欺騙同隱瞞又係兩回事bor講到尾啫係你認為都有可以接受嘅出軌？

呢條友似係巴打扮絲打 諗住屌人有牙力啲 話人影衰女人 又恐嚇話會搵到原樓主啲閃卡 好撚驚

嗰啲用龜頭諗嘢嘅垃圾，梗係特別同情返啲垃圾

咁你俾人呃完副身家唔好報復吖？
下次醒啲就吖嘛

存心欺騙加隱瞞咪就係梁生做嘅嘢
人哋侵同啲女人鍾意點玩點deal 關我哋咩事
而家講到佢前妻有上嚟開post咁

同啲報狗拉自己仔女嘅藍絲一撚樣諗法喎

所以話你閱讀理解0分竟然理解做我撐木耳就算睇唔明諷刺同理解唔到我想嘅目標都起吓底先啦由頭到尾我都講緊連仔應該del咗呢啲私怨爆人資料post，之前bsn轟焦凍凍就ban得快，刪影相絲打相就刪得早 家下梁生呢單嘢推幾個post啲個人資料都重喺度
咁到底上次ban啲木耳護主犬口中嘅社會炸彈ban得啱 定今次學生妹有特權

冇意思, 港豬日常, 講個陣好凶狠

佢前妻出埋書屌侵喎 係唔係侵要死全家先 係唔係所以出軌嘅都要生不如死 係唔係插人嗰個先係仆街

同你一樣，見到班人渣喺度護著梁生就燥底

佢對我只有父女之情同對肉體既渴望

貼埋樣 要起底喎 定還是你想幫學生妹同啲兇狠想法割蓆

梁生好慘 學生妹好黑心

起你底都廢事 連個user name都未睇過
你想扮對家 但你實際係帶緊風向屌人人型炸彈 雖然你冇咁嘅功力 仲話要del爆人資料post
係對家嘅話不知玩得幾撚開心啦 會好似你咁肉緊？
你邊度係對家 你嗰陣做過啲咩 你擺明只係被遺漏嘅木耳粉 咁撚弱智

咁報警未啫？

起完底 見到你個擇名post喇
原來你連post都要抄人 笑撚死

侵有冇消失呀 有冇話當佢係女呀
你類比都搵好少少啦 唔好出嚟柒啦弱智仔

同埋按你講法，人哋梁生點食學生妹，又關你咩事
更何況梁生一開始，是拒絕的，係學生妹堅持獻身，成套男人四十咁。。。
男人四十呢啲戲都拍得出，導演亦應死全家

報警?
姐係你認同買兇?

簡單啲講，閪就想屌，責任就免喇

你喜啦 理解能力咁高層次 解釋完都唔明就由佢

fd：再早少少嘅紀錄，梁瀚文先生認左錯，代表佢已經默認咗佢所做過嘅一切

按我講法嘅話 我話佢前妻冇上嚟叫我哋平涉 但條女有
所以你真係閱讀理解有問題 中文攞U

你話人恐嚇梁生吖嘛，咁仲唔報警？
關買兇咩事？
你邏輯F？

好少可會有學生妹連續主動獻身比個講明性障礙兼拒絕過嘅三十歲男人嘅。。。

解釋你老味
你勁撚廢係事實 扮乜撚嘢對家 嗰陣我未撚見過你喎
而家出嚟扮對家同時又loop社會炸彈 你玩緊咩呀咁撚失敗

叫你嚟干涉干涉啲咩一齊去搞死梁生

可摸以影好小小啲圖 睇得有啲辛苦

好威你係連登權威，未比你見過嘅冇資格講嘢笑死

呀妹妹仔講嘢勁低能
係想做死佢嘅話仲有咩需要再交涉
根本係想佢返嚟

唔好同我講機率 廢撚到你

不如你搞清楚邊句野係我講先?
你既然叫人報警
姐係你覺得係買兇啦
定你冇批評性思考?
係未都要報警先?

成班已經干涉緊啦 唔係佢放fb自己呻啦 人哋出發點你都唔知 喺度鳩噏唔洗本

機率同邏輯同你講都係浪費時間我明on9閪係撐學生妹嘅

jump左未?

好心就放下啦
好肉酸

你扮對家勁撚cheap

出發點咪搞死梁生囉連仔重唔入嚟好似del木耳post咁del呢度啲資料嘅

冇預到弱智都識上連登

我係反問緊咖哩，如果佢認為係買兇，咁做乜唔報警呀
關我咩事呀？

你就係欠邏輯呀明唔明 challenge完你啲類比你仲當自己有料到 自己扮對家 然後要屈鳩我撐佢以為咁就有說服力？

又關我事
利申支持梁生報警，好不安

即係當事主係....

我比人呃身家，第一係我蠢，第二對方係犯法
我可以做既係報警，但今次呢件事單純只係戀愛糾紛

你執好啲語理邏輯先post得唔得 睇得好辛苦邏輯0分唔係扮

條女根本就唔係想搞死佢 你真係唔夠心水清 佢想同佢繼續有瓜葛咋 唔係做咩轉屌佢 白痴仔學人吹水 del都冇撚用 backup曬 何況唔會del

比人講中 得返啲罐頭式cm覆我？

到依家都唔明點解我係咁申請del post痴線閪

唔好踢爆人，恐怖情人嚟痴痴地線

以你邏輯理解水平 好難同你繼續講落去冇咩好講我繼續撐梁生屌學生妹

問題係你冇邏輯 扮咩有邏輯 勁撚厚面皮

推到自殺

點解唔明 因為你嘅言行只顯得你立場係木耳粉同左膠
如果唔係你目的嘅嘢 證明你真係冇料到 眼高手低

係囉
事主可摸耳直接cap圖

24567111

慘得過你以為自己好有邏輯出嚟評人哋冇邏輯 點知連基本諷刺都睇唔明

梁生見字就報狗啦，唔好粒聲唔出畀個痴線妹妹仔搞死自己。所有嘢都有代價，做咗就認啦，唔係支持你，只係唔認同個妹妹做法

係囉 佢真係好搞笑
佢句報唔報警係答緊我句話 "似以前D人吹雞既口吻"
轉個頭又話原來係反問緊你點解唔報警
最後一句關我咩事

如果係想食花生.
不如食到尾?

你講咗你立場 就唔好扮對家咁撚核突啦 搖擺不定咁款

所以你同學生妹一樣 唔知問題出嚟自己度活喺自己世界自我感覺良好一世都得嘅

性交轉運就係啦
唔識法律唔好衝出嚟，害撚死人

你眼高手低 高估咗自己
啲所謂諷刺都唔係諷刺 不過你可以繼續沉醉喺自己嘅才智技巧上面 繼續做人哋眼中嘅戇鳩仔

咁死Q左未啊？

其實呢個po有趣嘅地方在於
咩處唔處 呃蝦條係好相對嘅事

用另一種描述
就只係一個17歲嘅女仔用交友app
同另一個三十幾歲嘅男人搭上咗
以為佢認真
點知原來個男人係有老婆唔講
咁女仔就覺得受騙 好嬲乜乜乜咁

成件事都唔使理有冇扑野 係咪處 呢啲無謂資訊
但就因為個原po可能自己都睇重呢啲野
標題又提
畀人不斷攻擊

屌佢老味
光明正大屌柒佢啦
唔使當自己弱者
或者覺得自己好蝕底架

性愛係雙方嘅enjoyment
唔係gift唔係商品
一開始要咁諗先唔會搞到自己好似要獻身咁
畀啲沙文豬禁住你嚟砌

做咗就做咁
咁又點呀
男人可以享受女人唔可以享受?
雞雞雞 雞你老母咩 男人夠係鴨啦咁講法

返番正題

撇除咗啲無謂枝節
還原返對錯
咪就係一個成年男人扮無老婆溝女
個女仔知道後上嚟唱佢

咁個男人一係違反婚姻承諾二係欺騙個女仔自己冇老婆(或者刻意隱瞞啦)

個女仔就冇咩錯嘅 係衰講到要生要死有威脅意味 不過正常都知係啲妹好嬲講大咗啲嗰隻
但個男嘅都用咩要自殺呢啲情緒勒索啦

講真
本身都唔係咩大事
不過都開咗po大家都係食吓花生啫
咪做埋落去囉
反正係事實嘅就唔怕講

上面嗰幾個ac係咁扮正義屌返條女
做乜9
明眼人一睇就知你哋冇半點正義嘅地方啦
只要條女一日係講事實
你執住佢言語上一言半句嗰啲氣話都唔會變啱架啦成件事

後面嗰句exactly就係你 仲係咁開post 仲要抄人擇名 勁撚柒

你理解唔嚟load唔到就人哋立場搖擺不定打埋出嚟同你解釋又話人扮 唔肯承認自己係衰女get錯

戀愛糾紛就唔可以追究？唔可以報復？

解釋乜嘢
反而係你完全解釋唔到你真正嘅目的
連啲所謂諷刺都唔係諷刺 你直情係唔識諷刺
你完全高估咗自己

唔單只係連登出post權威 重係邏輯權威馬嶽你徒弟唔敢覆你了

兩回事黎，呢個仆街係唔死唔得

洗佢教連登仔咩 撚樣一條

咪同黑警死全家一樣
結果有無死先
再講得梁太決定到係咪家破人亡

睇完你頭三個post
發覺你真係冇料到 食負皮大
仲要比人無視 當你戇鳩仔

原來慘到去波台都冇人理你 真折墮

點夠你有料到又係邏輯權威又係女人權威又係出post權威連抄擇名個post係咩意思都睇唔明

正常人

笑撚死 冇份玩木耳 你都好意思喺度扮對家 仲係咁消費啲過期玩具 你真係垃圾 好似要上連登搵存在感咁 失敗

宜家做緊ge推廣傳wo
成個目的係比佢老婆同其他女性知梁生係咩人
佢有講過佢朋友做野係指殺人

exactly

勁嘔心囉屌

你喺連登好多人理一定為你帶來好多成就感特別係撐學生妹呢件事令你覺得好正義

唔好講咁多廢話 係咁重覆啲內容 驚死人唔知你冇貨賣

意思意思
你表達唔到你意思就係你失敗啦
你咁都唔撚明 唔怪得人哋當你戇鳩咁睇

所以佢咪驚單嘢揚囉

fd：cap唔切俾佢del晒啦

我唔似你要咁核突周圍做柒頭
然後繼續屈我撐學生妹 原來文盲嚟
唔洗似你冇自知之名學人玩諷刺
其實我一早白紙黑字講咗我冇撐 純粹係屌鳩你戇鳩仔篤眼篤鼻 我嚟玩新玩具咋

乜撚嘢叫做
如果我收手，佢就考慮唔死

佢條命死唔死 關你咩事
你無叫佢去死 係佢選擇在先
佢對你唔住
佢做錯事就應該得到教訓

佢點會去死
自己俾人知衰嘢咁醜怪
佢都係諗自己先
而唔係諗點樣傷害到你同佢老婆
俾人督爆先同老婆認錯

佢真係死不足惜

清 心水清